{"name":"Academia do Profissional","picture":{"data":{"is_silhouette":false,"url":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s50x50\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=9b8a4d152c797e5adbc7c2e6cc08995a&oe=59D32C68"}},"posts":{"data":[{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"message":"Os estados membros da UE dever\u00e3o reconhecer a forma\u00e7\u00e3o noutros pa\u00edses.\n\nhttp:\/\/www.transportesenegocios.pt\/conselho-europeu-da-luz-verde-a-directiva-de-formacao-de-motoristas\/","type":"status","id":"782410891841659_1384378618311547","created_time":"2017-06-12T11:09:39+0000","status_type":"mobile_status_update","likes":{"data":[{"id":"1175521205893159","name":"Samuel Pereira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTE3NTUyMTIwNTg5MzE1OQZDZD","after":"MTE3NTUyMTIwNTg5MzE1OQZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o ADR (Mercadorias Perigosas)","object_id":"630243623847344","description":"Forma\u00e7\u00e3o ADR com oferta disponivel para ADR Base, Especializa\u00e7\u00e3o em Cisternas e Especializa\u00e7\u00e3o em Explosivos","message":"Forma\u00e7\u00e3o ADR com oferta disponivel para ADR Base, Especializa\u00e7\u00e3o em Cisternas e Especializa\u00e7\u00e3o em Explosivos","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/630243623847344\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o ADR (Mercadorias Perigosas)","id":"782410891841659_630243623847344","created_time":"2017-06-07T17:18:04+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/18920561_1379929322089810_7405260803692987927_n.jpg?oh=b1b714be9c054ab1fb977755fbd26c71&oe=59D96966","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c26.0.130.130\/p130x130\/18920561_1379929322089810_7405260803692987927_n.jpg?oh=2210b99941c04114f1c86b4781b6c05d&oe=59DE7682","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"2 people interested","media":{"image":{"height":500,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/18920561_1379929322089810_7405260803692987927_n.jpg?oh=b1b714be9c054ab1fb977755fbd26c71&oe=59D96966","width":500}},"target":{"id":"630243623847344","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/630243623847344\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o ADR (Mercadorias Perigosas)","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/630243623847344\/"}]},"likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Academia do Profissional","description":"Ser\u00e1 mesmos assim?\nConfira se fumar a conduzir pode dar multa...\n\nhttp:\/\/www.autoportal.iol.pt\/noticias\/geral\/fumar-ao-volante-pode-dar-multa\/","type":"link","link":"http:\/\/www.autoportal.iol.pt\/noticias\/geral\/fumar-ao-volante-pode-dar-multa\/","id":"782410891841659_1370050136411062","created_time":"2017-05-29T10:42:07+0000","full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAhOfIM3TrFDgIt&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F05\u00252Fcigarro-807x346.jpg&_nc_hash=AQDyCKY8zwGAXbjh","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBpUN6jHDuWahWx&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F05\u00252Fcigarro-807x346.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBgYuw_HZx5IxXo","status_type":"shared_story","story":"Academia do Profissional shared their post.","attachments":{"data":[{"description":"O C\u00f3digo da Estrada indica no Artigo 11, al\u00ednea 2, que \u201cos condutores devem, durante a condu\u00e7\u00e3o, abster-se da pr\u00e1tica de quaisquer atos que sejam suscet\u00edveis de prejudicar o exerc\u00edcio da condu\u00e7\u00e3o com seguran\u00e7a\u201d.","media":{"image":{"height":346,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBxO091mA6AxRfI&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F05\u00252Fcigarro-807x346.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCJ3TCbj_kSTfXf","width":346}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fnoticias\u00252Fgeral\u00252Ffumar-ao-volante-pode-dar-multa\u00252F&h=ATNYMAxDe4ywBX2lWcooa6m4XIScaa_hXP77Z2NrDmFXFXwtE_GXY6tDnutIeiGozJWuVY569bqyS51Xsmc-3PmcoSBBdRdo-A&s=1&enc=AZNywmZBoRvVuXKMLaifNpzq-pQ9qCXvM9IuC25CzvbQnuqHek8DBoj7j4tDmVLQIU1zbnyUtotku-OKr7o9vbYR"},"title":"Fumar ao volante pode dar multa","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fnoticias\u00252Fgeral\u00252Ffumar-ao-volante-pode-dar-multa\u00252F&h=ATNYMAxDe4ywBX2lWcooa6m4XIScaa_hXP77Z2NrDmFXFXwtE_GXY6tDnutIeiGozJWuVY569bqyS51Xsmc-3PmcoSBBdRdo-A&s=1&enc=AZNywmZBoRvVuXKMLaifNpzq-pQ9qCXvM9IuC25CzvbQnuqHek8DBoj7j4tDmVLQIU1zbnyUtotku-OKr7o9vbYR"}]},"likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Fumar ao volante pode dar multa","description":"O C\u00f3digo da Estrada indica no Artigo 11, al\u00ednea 2, que \u201cos condutores devem, durante a condu\u00e7\u00e3o, abster-se da pr\u00e1tica de quaisquer atos que sejam suscet\u00edveis de prejudicar o exerc\u00edcio da condu\u00e7\u00e3o com seguran\u00e7a\u201d.","message":"Ser\u00e1 mesmos assim?\nConfira se fumar a conduzir pode dar multa...\n\nhttp:\/\/www.autoportal.iol.pt\/noticias\/geral\/fumar-ao-volante-pode-dar-multa\/","type":"link","link":"http:\/\/www.autoportal.iol.pt\/noticias\/geral\/fumar-ao-volante-pode-dar-multa\/","caption":"autoportal.iol.pt","id":"782410891841659_1370049873077755","created_time":"2017-05-29T10:41:44+0000","full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAhOfIM3TrFDgIt&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F05\u00252Fcigarro-807x346.jpg&_nc_hash=AQDyCKY8zwGAXbjh","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBpUN6jHDuWahWx&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F05\u00252Fcigarro-807x346.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBgYuw_HZx5IxXo","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"description":"O C\u00f3digo da Estrada indica no Artigo 11, al\u00ednea 2, que \u201cos condutores devem, durante a condu\u00e7\u00e3o, abster-se da pr\u00e1tica de quaisquer atos que sejam suscet\u00edveis de prejudicar o exerc\u00edcio da condu\u00e7\u00e3o com seguran\u00e7a\u201d.","media":{"image":{"height":346,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBxO091mA6AxRfI&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F05\u00252Fcigarro-807x346.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCJ3TCbj_kSTfXf","width":346}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fnoticias\u00252Fgeral\u00252Ffumar-ao-volante-pode-dar-multa\u00252F&h=ATNYMAxDe4ywBX2lWcooa6m4XIScaa_hXP77Z2NrDmFXFXwtE_GXY6tDnutIeiGozJWuVY569bqyS51Xsmc-3PmcoSBBdRdo-A&s=1&enc=AZNywmZBoRvVuXKMLaifNpzq-pQ9qCXvM9IuC25CzvbQnuqHek8DBoj7j4tDmVLQIU1zbnyUtotku-OKr7o9vbYR"},"title":"Fumar ao volante pode dar multa","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fnoticias\u00252Fgeral\u00252Ffumar-ao-volante-pode-dar-multa\u00252F&h=ATNYMAxDe4ywBX2lWcooa6m4XIScaa_hXP77Z2NrDmFXFXwtE_GXY6tDnutIeiGozJWuVY569bqyS51Xsmc-3PmcoSBBdRdo-A&s=1&enc=AZNywmZBoRvVuXKMLaifNpzq-pQ9qCXvM9IuC25CzvbQnuqHek8DBoj7j4tDmVLQIU1zbnyUtotku-OKr7o9vbYR"}]},"likes":{"data":[{"id":"782410891841659","name":"Academia do Profissional"}],"paging":{"cursors":{"before":"NzgyNDEwODkxODQxNjU5","after":"NzgyNDEwODkxODQxNjU5"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","object_id":"811816695661754","description":"Forma\u00e7\u00e3o acreditada pelo IMT com o objetivo de qualificar profissionais enquanto Conselheiros de Seguran\u00e7a.\n1\u00ba Curso agendado para a zona de Braga","message":"Forma\u00e7\u00e3o acreditada pelo IMT com o objetivo de qualificar profissionais enquanto Conselheiros de Seguran\u00e7a.\n1\u00ba Curso agendado para a zona de Braga","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/811816695661754\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","id":"782410891841659_811816695661754","created_time":"2017-05-24T09:34:07+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c0.0.640.640\/18582289_1365181810231228_3699099540590572147_n.jpg?oh=d2a189b3061662627290476b6fdb9f11&oe=59A3D71C","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c0.0.130.130\/p130x130\/18582289_1365181810231228_3699099540590572147_n.jpg?oh=922af9d6aeb15904e609032501351ab7&oe=599E84CD","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"8 people interested","media":{"image":{"height":640,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c0.0.640.640\/18582289_1365181810231228_3699099540590572147_n.jpg?oh=d2a189b3061662627290476b6fdb9f11&oe=59A3D71C","width":640}},"target":{"id":"811816695661754","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/811816695661754\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/811816695661754\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1297242597041291","name":"Ant\u00f3nio Marques"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTI5NzI0MjU5NzA0MTI5MQZDZD","after":"MTI5NzI0MjU5NzA0MTI5MQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_811816695661754\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTI5NzI0MjU5NzA0MTI5MQZDZD"},"summary":{"total_count":4,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Reciclagem ADR Base e Cisternas","object_id":"1875762526019165","description":"Curso de Reciclagem ADR, direcionado a motristas com necessidade de renovas apenas o ADR Base e\/ou tamb\u00e9m Cisternas. Hor\u00e1rio P\u00f3s-Laboral","message":"Curso de Reciclagem ADR, direcionado a motristas com necessidade de renovas apenas o ADR Base e\/ou tamb\u00e9m Cisternas. Hor\u00e1rio P\u00f3s-Laboral","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1875762526019165\/","caption":"Reciclagem ADR Base e Cisternas","id":"782410891841659_1875762526019165","created_time":"2017-05-19T17:31:26+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/18620201_1360975293985213_2839785906234286251_n.jpg?oh=25c9bc6a2ba7ab3474f8e2742d901e6e&oe=59D90EC6","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c26.0.130.130\/p130x130\/18620201_1360975293985213_2839785906234286251_n.jpg?oh=69868460cbe8a3ed3926eec80931e83b&oe=59D23722","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"6 people interested","media":{"image":{"height":500,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/18620201_1360975293985213_2839785906234286251_n.jpg?oh=25c9bc6a2ba7ab3474f8e2742d901e6e&oe=59D90EC6","width":500}},"target":{"id":"1875762526019165","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1875762526019165\/"},"title":"Reciclagem ADR Base e Cisternas","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1875762526019165\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1705507442822933","name":"Anabela Lopes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTcwNTUwNzQ0MjgyMjkzMwZDZD","after":"MTcwNTUwNzQ0MjgyMjkzMwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1875762526019165\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTcwNTUwNzQ0MjgyMjkzMwZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Transportes & Neg\u00f3cios \u2013 Bruxelas reduz cabotagem a cinco dias sem limite de opera\u00e7\u00f5es","description":"As novidades sobre as propostas de Bruxelas para o transporte rodovi\u00e1rio foram avan\u00e7adas, em Espanha, pelo directo-geral de Transporte Terrestre, na assembleia geral da Conetrans, de acordo com os media especializados do pa\u00eds vizinho.","message":"Uni\u00e3o Europeia quer acabar com limite de cabotagem e empresas de transporte \"fantasma\":\n\nhttp:\/\/www.transportesenegocios.pt\/bruxelas-reduz-cabotagem-a-cinco-dias-sem-limite-de-operacoes\/","type":"link","link":"http:\/\/www.transportesenegocios.pt\/bruxelas-reduz-cabotagem-a-cinco-dias-sem-limite-de-operacoes\/","caption":"transportesenegocios.pt","id":"782410891841659_1360602774022465","created_time":"2017-05-19T08:27:10+0000","full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCGbkr-uGe-s2cG&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2016\u00252F04\u00252FMotoristas.jpg&_nc_hash=AQB7_KsC1lkPn_Ew","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAobhZhUX9Jb-k3&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2016\u00252F04\u00252FMotoristas.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCpkdVVKZo6M7ZK","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"description":"As novidades sobre as propostas de Bruxelas para o transporte rodovi\u00e1rio foram avan\u00e7adas, em Espanha, pelo directo-geral de Transporte Terrestre, na assembleia geral da Conetrans, de acordo com os media especializados do pa\u00eds vizinho.","media":{"image":{"height":417,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAWt7bTuQ-7mp4E&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2016\u00252F04\u00252FMotoristas.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQD6c4m2uGRTWVAS","width":417}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fbruxelas-reduz-cabotagem-a-cinco-dias-sem-limite-de-operacoes\u00252F&h=ATPanFLHbzWukgHoX299Y07g_f5vPpGNfQzq057QeVDLNVA3Gx5s7a7PoNaJ_W4pOx0zDtuytQGM3QyE7i6HbGTYg3r4UsQwYg&s=1&enc=AZN8ChxjL_xeVlSZre_lrPEHoZ2L2ua5cBu03yfBNNI5xq_l9sJiFfjPS8Dr7tRufzydPgub3aZU8ilr2hBuXBRl"},"title":"Transportes & Neg\u00f3cios \u2013 Bruxelas reduz cabotagem a cinco dias sem limite de opera\u00e7\u00f5es","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fbruxelas-reduz-cabotagem-a-cinco-dias-sem-limite-de-operacoes\u00252F&h=ATPanFLHbzWukgHoX299Y07g_f5vPpGNfQzq057QeVDLNVA3Gx5s7a7PoNaJ_W4pOx0zDtuytQGM3QyE7i6HbGTYg3r4UsQwYg&s=1&enc=AZN8ChxjL_xeVlSZre_lrPEHoZ2L2ua5cBu03yfBNNI5xq_l9sJiFfjPS8Dr7tRufzydPgub3aZU8ilr2hBuXBRl"}]},"likes":{"data":[{"id":"317490002024872","name":"Raul Gouveia"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzE3NDkwMDAyMDI0ODcy","after":"MzE3NDkwMDAyMDI0ODcy"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Transportes & Neg\u00f3cios \u2013 Gas\u00f3leo profissional chega a mais de mil empresas","description":"Mais concretamente, em Fevereiro o gas\u00f3leo profissional (generalizado ao territ\u00f3rio nacional no in\u00edcio de Janeiro) beneficiou 1 049 empresas e abrangeu 7 702 cami\u00f5es de +35 toneladas, que abasteceram em mais de 2 600 postos de combust\u00edveis.","message":"Empresas de transporte de mercadorias, j\u00e1 pouparam 1,6 M\u20ac atrav\u00e9s do Gas\u00f3leo Profissional.\n\nhttp:\/\/www.transportesenegocios.pt\/gasoleo-profissional-chega-a-mais-de-mil-empresas\/","type":"link","link":"http:\/\/www.transportesenegocios.pt\/gasoleo-profissional-chega-a-mais-de-mil-empresas\/","caption":"transportesenegocios.pt","id":"782410891841659_1354369854645757","created_time":"2017-05-14T14:30:00+0000","full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDNMRmugDWafCXi&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2016\u00252F09\u00252Fgas\u0025C3\u0025B3leo-profissional.jpg&_nc_hash=AQBgwUM1-mVgH0U8","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAyUYQZ_Fhmi7Px&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2016\u00252F09\u00252Fgas\u0025C3\u0025B3leo-profissional.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQA1RP1znvXvML_M","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"description":"Mais concretamente, em Fevereiro o gas\u00f3leo profissional (generalizado ao territ\u00f3rio nacional no in\u00edcio de Janeiro) beneficiou 1 049 empresas e abrangeu 7 702 cami\u00f5es de +35 toneladas, que abasteceram em mais de 2 600 postos de combust\u00edveis.","media":{"image":{"height":466,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBAlyvzVPri9Qrv&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2016\u00252F09\u00252Fgas\u0025C3\u0025B3leo-profissional.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQACLqBCI6fxpNGY","width":466}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fgasoleo-profissional-chega-a-mais-de-mil-empresas\u00252F&h=ATMk7uvcekrZaJSnepZo31rf1H3axpNBx1jHlCNjTaY5qvMXV9RnCm7pN7hSQ5JWlvCD2AjAvI7kSYRetwzKq0cPRNM2SuqPLg&s=1&enc=AZPTHKhevoCAMAUF2FmoZLmt9LsDvV9-Dp_9MIdfe3NI_NoTFLXRn6s1BtAVK15reFmq6szJSpKqASyVmehflcZO"},"title":"Transportes & Neg\u00f3cios \u2013 Gas\u00f3leo profissional chega a mais de mil empresas","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fgasoleo-profissional-chega-a-mais-de-mil-empresas\u00252F&h=ATMk7uvcekrZaJSnepZo31rf1H3axpNBx1jHlCNjTaY5qvMXV9RnCm7pN7hSQ5JWlvCD2AjAvI7kSYRetwzKq0cPRNM2SuqPLg&s=1&enc=AZPTHKhevoCAMAUF2FmoZLmt9LsDvV9-Dp_9MIdfe3NI_NoTFLXRn6s1BtAVK15reFmq6szJSpKqASyVmehflcZO"}]},"likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiro de Seguran\u00e7a","object_id":"257319378076831","description":"Forma\u00e7\u00e3o que permite a qualifica\u00e7\u00e3o de Conselheiros de Seguran\u00e7a de Mercadorias Perigosas junto do IMT.","message":"Forma\u00e7\u00e3o que permite a qualifica\u00e7\u00e3o de Conselheiros de Seguran\u00e7a de Mercadorias Perigosas junto do IMT.","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/257319378076831\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiro de Seguran\u00e7a","id":"782410891841659_257319378076831","created_time":"2017-05-10T15:40:06+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/18342235_1352844664798276_4734067288214152453_n.jpg?oh=2a30cc5bae931b7e6f6ae4f72ef19381&oe=59D44B46","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c32.0.130.130\/p130x130\/18342235_1352844664798276_4734067288214152453_n.jpg?oh=4c79cba6ea4e33a78ec1223c83061a5c&oe=59E88099","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"6 people interested","media":{"image":{"height":577,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/18342235_1352844664798276_4734067288214152453_n.jpg?oh=2a30cc5bae931b7e6f6ae4f72ef19381&oe=59D44B46","width":577}},"target":{"id":"257319378076831","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/257319378076831\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiro de Seguran\u00e7a","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/257319378076831\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1297242597041291","name":"Ant\u00f3nio Marques"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTI5NzI0MjU5NzA0MTI5MQZDZD","after":"MTI5NzI0MjU5NzA0MTI5MQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_257319378076831\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTI5NzI0MjU5NzA0MTI5MQZDZD"},"summary":{"total_count":4,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Cronograma e Inscri\u00e7\u00f5es | __________","description":"Academia do Profissional \u00e9 uma unidade de L. Teixeira & Melo, Lda. que executa forma\u00e7\u00e3o nos formatos Inter e Intra-empresa. A nossa oferta visa ajudar os profissionais e empresas a acederem a forma\u00e7\u00e3o de qualifica\u00e7\u00e3o profissional e\/ou de obriga\u00e7\u00e3o legal.","message":"100\u0025 de aprova\u00e7\u00e3o no \u00faltimo curso de Capacidade Profissional\n\n\"Obrigado por esta forma\u00e7\u00e3o correu muito bem, creio que o facto de sermos um grupo de 5 pessoas ajudou muito, os formadores foram excelentes.\nApesar de algumas d\u00favidas de ultima hora me terem feito pensar que n\u00e3o ter\u00edamos as bases necess\u00e1rias para aprova\u00e7\u00e3o, isto n\u00e3o se notou e tudo que foi leccionado saiu no exame.\nA parte te\u00f3rica posso vos dizer que tudo estava no manual, algumas perguntas sobre seguran\u00e7a rodovi\u00e1ria (sinaliza\u00e7\u00e3o, taxa de alcoolemia, ... ) em pa\u00edses da uni\u00e3o europeia sa\u00edram.\nA parte do formador RM saiu tudo o que foi refor\u00e7ado por ele.\n...\nMais uma vez um grande obrigado, e muito mais sucesso para voc\u00eas.\"\nTestemunho do formando Christophe Ferreira a quem agradecemos os elogios\n\nVeja as pr\u00f3ximas ac\u00e7\u00f5es agendadas em: http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/gerentes\/cronograma","type":"link","link":"http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/gerentes\/cronograma","caption":"academiadoprofissional.com","id":"782410891841659_1323083607774382","created_time":"2017-04-11T16:53:18+0000","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"description":"Academia do Profissional \u00e9 uma unidade de L. Teixeira & Melo, Lda. que executa forma\u00e7\u00e3o nos formatos Inter e Intra-empresa. A nossa oferta visa ajudar os profissionais e empresas a acederem a forma\u00e7\u00e3o de qualifica\u00e7\u00e3o profissional e\/ou de obriga\u00e7\u00e3o legal.","target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Fgerentes\u00252Fcronograma&h=ATPoj6vUVoYp9vxGzKqgQrXfuzaKPyYyhHdgsx-SjWBV6O11mW7AakqRXrh2wZmTLX9cf4smR2lyKI_UcelgLXzFndfi4-qulg&s=1&enc=AZN2pcrnelG5K3Pu5ca88xA8s1b1uVb9INTqmuF1NDq8uJa02adc5SuV5Etqr94IudrCvAfSHaLFMck_OMYCNRk0"},"title":"Cronograma e Inscri\u00e7\u00f5es | __________","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Fgerentes\u00252Fcronograma&h=ATPoj6vUVoYp9vxGzKqgQrXfuzaKPyYyhHdgsx-SjWBV6O11mW7AakqRXrh2wZmTLX9cf4smR2lyKI_UcelgLXzFndfi4-qulg&s=1&enc=AZN2pcrnelG5K3Pu5ca88xA8s1b1uVb9INTqmuF1NDq8uJa02adc5SuV5Etqr94IudrCvAfSHaLFMck_OMYCNRk0"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"message":"Procura emprego como Motorista?\nSaiba que a MAN est\u00e1 a recrutar motoristas com ADR na zona de Lisboa com o seguinte perfil:\n- Idade entre os 28 e os 38 anos;\n- Escolaridade m\u00ednima: 9\u00ba Ano \n- Carta de condu\u00e7\u00e3o de ligeiros e ADR \n- Local de Trabalho: S. Juli\u00e3o do Tojal;\n- Resid\u00eancia: zona Lisboa\n\nSe tiver interesse, envie a sua candidatura para o email: man938\u0040manpower.pt","type":"status","id":"782410891841659_1318397951576281","created_time":"2017-04-07T18:16:40+0000","status_type":"mobile_status_update","likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o Capacidade Profissional - Mercadorias","object_id":"1660870267263260","description":"Forma\u00e7\u00e3o para obten\u00e7\u00e3o da certifica\u00e7\u00e3o de Capacidade Profissional, obrigat\u00f3ria a requisi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 de transportes junto do IMT.\nCurso acreditado pelo IMT, IP","message":"Forma\u00e7\u00e3o para obten\u00e7\u00e3o da certifica\u00e7\u00e3o de Capacidade Profissional, obrigat\u00f3ria a requisi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 de transportes junto do IMT.\nCurso acreditado pelo IMT, IP","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1660870267263260\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o Capacidade Profissional - Mercadorias","id":"782410891841659_1660870267263260","created_time":"2017-04-06T10:38:20+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/17800454_1316516471764429_6549392507325866554_n.jpg?oh=4b4af327ce0fbc5f114ed90f8d0b51a7&oe=59CBE6CF","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c32.0.130.130\/p130x130\/17800454_1316516471764429_6549392507325866554_n.jpg?oh=3328258ac203c35ddda2f8184c0a9536&oe=59CCED10","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"1 person went","media":{"image":{"height":577,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/17800454_1316516471764429_6549392507325866554_n.jpg?oh=4b4af327ce0fbc5f114ed90f8d0b51a7&oe=59CBE6CF","width":577}},"target":{"id":"1660870267263260","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1660870267263260\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o Capacidade Profissional - Mercadorias","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1660870267263260\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"ERG 2016 for Android \u2013 Aplica\u00e7\u00f5es Android no Google Play","message":"Hoje divulgamos uma ferramenta que pode ser interessante para todos os que lidam com mercadorias perigosas.\nO Emergency Response Guidebook 2016 (ERG 2016) \u00e9 uma aplica\u00e7\u00e3o gratuita para Andoid e IOS e pretende ajudar a lidar com acidentes que envolvam mat\u00e9rias perigosas nos primeiros 30 minutos ap\u00f3s a ocorr\u00eancia atrav\u00e9s de informa\u00e7\u00e3o e dicas pertinentes.\n\nhttps:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=gov.nih.nlm.erg2012&hl=pt-PT","type":"link","link":"http:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=gov.nih.nlm.erg2012","id":"782410891841659_1308919815857428","created_time":"2017-03-30T10:43:36+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=96500622cf81d42f3c481eb53febbba4&oe=599D3613","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=96500622cf81d42f3c481eb53febbba4&oe=599D3613","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"media":{"image":{"height":200,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=96500622cf81d42f3c481eb53febbba4&oe=599D3613","width":200}},"subattachments":{"data":[{"media":{"image":{"height":300,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQD0sEPge-lp4RyS&w=720&h=720&url=https\u00253A\u00252F\u00252Flh3.googleusercontent.com\u00252FzNKajhI8bmX5aDTrF4q3VrbfTZ9nY8f5qxbFQ4FGQK2Fu0pXpoBNRvgs_Zmo1bhNJg\u00253Dw300&cfs=1&_nc_hash=AQAMRcTu8ISQRDZp","width":300}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATPD5ac7Pc4ELYjHKG0ZBRvw9DZAus1A-iUo2WpqO7T3CMLxmqeaocAw3DkNr1pgN2PUQ3HWX5Co8YTDaorBJe4LZBJDQlQGFA&s=1&enc=AZPkF8cLA8ZTmmHGBc7pd5ZioQ4qMCO9e9ZNOuQ0nFDCRhlLDuGCpQLMO8uGjI5-zvDIMJQYOda3QGTx5-AgNr2Afpjg1560IzT8SCTwse1aMnOAZALcUqZ3xBGQO8beDKE"},"title":"ERG 2016 for Android \u2013 Aplica\u00e7\u00f5es Android no Google Play","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATPD5ac7Pc4ELYjHKG0ZBRvw9DZAus1A-iUo2WpqO7T3CMLxmqeaocAw3DkNr1pgN2PUQ3HWX5Co8YTDaorBJe4LZBJDQlQGFA&s=1&enc=AZPkF8cLA8ZTmmHGBc7pd5ZioQ4qMCO9e9ZNOuQ0nFDCRhlLDuGCpQLMO8uGjI5-zvDIMJQYOda3QGTx5-AgNr2Afpjg1560IzT8SCTwse1aMnOAZALcUqZ3xBGQO8beDKE"},{"media":{"image":{"height":506,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQB_kEeaIlYNNDzp&w=720&h=720&url=https\u00253A\u00252F\u00252Flh3.googleusercontent.com\u00252FDkUCLtawcK5qA4zt8WUcDfo56f3petaL0RhZ7Vub46cb9qJj0xO43D-TXLBBkSiPOQ\u00253Dh900&cfs=1&_nc_hash=AQBj6LpYyBAuRmGz","width":506}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATM4gWW7V5ztnYefAqyBYhO-9Mz6F8G6ZSGllMUsp4YgyYU0jZcWk7mmlg9OeSQVSRd9Mz4YIRXx56nn_05W0fp94LBV11PGwg&s=1&enc=AZOqQQu9iBcZLdPJwBNX2QZ4jXKnGPs89JhnB5-B1fj7YLi7x9nLYo8ogAor36MHw2Z_KoE6H-4a_qCcBxbO8MZDKdRHp_xdrTcTH293rBlKSbOuNpmgAizYlYrqSWjGrCE"},"title":"ERG 2016 for Android \u2013 Aplica\u00e7\u00f5es Android no Google Play","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATM4gWW7V5ztnYefAqyBYhO-9Mz6F8G6ZSGllMUsp4YgyYU0jZcWk7mmlg9OeSQVSRd9Mz4YIRXx56nn_05W0fp94LBV11PGwg&s=1&enc=AZOqQQu9iBcZLdPJwBNX2QZ4jXKnGPs89JhnB5-B1fj7YLi7x9nLYo8ogAor36MHw2Z_KoE6H-4a_qCcBxbO8MZDKdRHp_xdrTcTH293rBlKSbOuNpmgAizYlYrqSWjGrCE"},{"media":{"image":{"height":506,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQD71rhdmiK-aMUk&w=720&h=720&url=https\u00253A\u00252F\u00252Flh3.googleusercontent.com\u00252FDfebnAEtqjXfvAq50srZiEJ2YdDMQWVatbC_bPSZiw2hODgyXfUycyzSooj8HHveFA\u00253Dh900&cfs=1&_nc_hash=AQA8ImAzIQIDAYXi","width":506}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATPoIkhgMGLuGDn0aL8hijxJXYvBN_x6jMdEKex8YvqyMDh0eQZ450IfO1_s3Ac6XwIkmhjSbYyMxe8qYcQh-OR1_MYwrtS1_A&s=1&enc=AZOki2_LzWWXLPZOVABL2pKedXS3Tu0AiYIySNg7cO3G4I6FRx56eyWbaF43FXgrBf_Vy3loDmc9Tx0KbAmdoOMKh1TqHGaSwjKWi1ec8_D-p8z0kk3YmUSi_OrCNtHQvS8"},"title":"ERG 2016 for Android \u2013 Aplica\u00e7\u00f5es Android no Google Play","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATPoIkhgMGLuGDn0aL8hijxJXYvBN_x6jMdEKex8YvqyMDh0eQZ450IfO1_s3Ac6XwIkmhjSbYyMxe8qYcQh-OR1_MYwrtS1_A&s=1&enc=AZOki2_LzWWXLPZOVABL2pKedXS3Tu0AiYIySNg7cO3G4I6FRx56eyWbaF43FXgrBf_Vy3loDmc9Tx0KbAmdoOMKh1TqHGaSwjKWi1ec8_D-p8z0kk3YmUSi_OrCNtHQvS8"},{"media":{"image":{"height":506,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDD_AdZJJWH5tgB&w=720&h=720&url=https\u00253A\u00252F\u00252Flh3.googleusercontent.com\u00252FPAB5ngyMNA8875c5vPt2GuRtUPVvxFoGqWas9et14r41_UrW1GJPzIsOoJoeBmAin-o\u00253Dh900&cfs=1&_nc_hash=AQD65J6UTqmAQrA4","width":506}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATM8dU_7k5_N-tpbSmY-6ESKCJg6vIOdNHZmgN-I71HYxDc6S4hIgOTEPtbZD7InsNVybG134TYNjW3FRWg6kOJ8EY_nq0Ay1A&s=1&enc=AZNLjHx8rPX00HtB1rw2owDVK392qPW9Tite8N_DVhXH0LFNZfmvzYm4fWoSt06KoRzLiM2H2trQJyxK5R9oHf3-_JBIs78PC3A1FXTCOHPArjBU-no0nptGurY6SQuB2Rw"},"title":"ERG 2016 for Android \u2013 Aplica\u00e7\u00f5es Android no Google Play","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATM8dU_7k5_N-tpbSmY-6ESKCJg6vIOdNHZmgN-I71HYxDc6S4hIgOTEPtbZD7InsNVybG134TYNjW3FRWg6kOJ8EY_nq0Ay1A&s=1&enc=AZNLjHx8rPX00HtB1rw2owDVK392qPW9Tite8N_DVhXH0LFNZfmvzYm4fWoSt06KoRzLiM2H2trQJyxK5R9oHf3-_JBIs78PC3A1FXTCOHPArjBU-no0nptGurY6SQuB2Rw"},{"media":{"image":{"height":506,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQA12bs6nRbD2gyx&w=720&h=720&url=https\u00253A\u00252F\u00252Flh3.googleusercontent.com\u00252Ft46MZ40RKxgMQSK130xpTCiboqKtnzv4mKf2lsSctj3gJI7t8_-RqhWL2O_3cW5uOFQ\u00253Dh900&cfs=1&_nc_hash=AQBkP8Bgpa0pO7fG","width":506}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATOQ6hkR8TX1oSoNgiiuG5UIFeypzXJNJ69goCaqP6FqJAvCqCMSDj0cclWSsIz0DbAgmEDZfTMOLSiSE7u7msQk5crXmzSM6Q&s=1&enc=AZM2OE_iwM6VYukuQgEv6hgIO5xE011WJ_FHC8I2vJTPNC9sntzRQHtkZT0hP7l1rMFN9_trYUuZv5b7I5c62XkqycW-wrL_E30SbQrhNkXE7Csj_ggzjaeOO4-Proc407c"},"title":"ERG 2016 for Android \u2013 Aplica\u00e7\u00f5es Android no Google Play","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATOQ6hkR8TX1oSoNgiiuG5UIFeypzXJNJ69goCaqP6FqJAvCqCMSDj0cclWSsIz0DbAgmEDZfTMOLSiSE7u7msQk5crXmzSM6Q&s=1&enc=AZM2OE_iwM6VYukuQgEv6hgIO5xE011WJ_FHC8I2vJTPNC9sntzRQHtkZT0hP7l1rMFN9_trYUuZv5b7I5c62XkqycW-wrL_E30SbQrhNkXE7Csj_ggzjaeOO4-Proc407c"}]},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATMw1au5wQ_6neknNr1RD7FkzNi5xe1teeyokDQ-aR29XQNvPecDGxc5l2xeNlmYKccB1wNB_5VQz0VsQ5_M-cBvb0WvT3d1Ng&s=1&enc=AZMCgHEFUByFc0FWWtnu3e1bPlbq9899lqdWvfXFf1DL1hZ8gyIkNxlQgAo_8EJx7AkqaQrifv7ulGjuOju5ncKx"},"title":"ERG 2016 for Android \u2013 Aplica\u00e7\u00f5es Android no Google Play","type":"multi_share_fixed_text","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fplay.google.com\u00252Fstore\u00252Fapps\u00252Fdetails\u00253Fid\u00253Dgov.nih.nlm.erg2012&h=ATMw1au5wQ_6neknNr1RD7FkzNi5xe1teeyokDQ-aR29XQNvPecDGxc5l2xeNlmYKccB1wNB_5VQz0VsQ5_M-cBvb0WvT3d1Ng&s=1&enc=AZMCgHEFUByFc0FWWtnu3e1bPlbq9899lqdWvfXFf1DL1hZ8gyIkNxlQgAo_8EJx7AkqaQrifv7ulGjuOju5ncKx"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Curso Capacidade Profissional","object_id":"1893209450953243","description":"Curso acreditado pelo IMT para a obten\u00e7\u00e3o da Capacidade Profissional (requisito obrigat\u00f3rio para requerer avar\u00e1 de transportes)","message":"Curso acreditado pelo IMT para a obten\u00e7\u00e3o da Capacidade Profissional (requisito obrigat\u00f3rio para requerer avar\u00e1 de transportes)","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1893209450953243\/","caption":"Curso Capacidade Profissional","id":"782410891841659_1893209450953243","created_time":"2017-03-27T10:18:57+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c180.0.540.540\/17498606_1306228436126566_2428030921162626573_n.jpg?oh=9d805c0661cd1ce2ddcf3222953cbcb1&oe=59DD39B8","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c43.0.130.130\/p130x130\/17498606_1306228436126566_2428030921162626573_n.jpg?oh=63b0d928bc03dde6c9c1485c7d8ad850&oe=59D7C047","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"1 person went","media":{"image":{"height":540,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c180.0.540.540\/17498606_1306228436126566_2428030921162626573_n.jpg?oh=9d805c0661cd1ce2ddcf3222953cbcb1&oe=59DD39B8","width":540}},"target":{"id":"1893209450953243","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1893209450953243\/"},"title":"Curso Capacidade Profissional","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1893209450953243\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Timeline Photos","object_id":"1306220879460655","message":"Procura Emprego como motorista?\nPartilhamos o seguinte an\u00fancio de recrutamento de motoristas com ADR (ligeiros e pesados) na zona do Barreiro.","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1306220879460655\/?type=3","id":"782410891841659_1306220879460655","created_time":"2017-03-27T10:00:52+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/17553860_1306220879460655_2632688224388961883_n.png?oh=737407b7744e317b5796aea2f8d5db68&oe=59EA33D8","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17553860_1306220879460655_2632688224388961883_n.png?oh=5506bf3c2eea3cb1abf067353e9c25e4&oe=59E11CB3","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"Procura Emprego como motorista?\nPartilhamos o seguinte an\u00fancio de recrutamento de motoristas com ADR (ligeiros e pesados) na zona do Barreiro.","media":{"image":{"height":515,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/17553860_1306220879460655_2632688224388961883_n.png?oh=737407b7744e317b5796aea2f8d5db68&oe=59EA33D8","width":695}},"target":{"id":"1306220879460655","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1306220879460655\/?type=3"},"title":"Timeline Photos","type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1306220879460655\/?type=3"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Academia do Profissional","description":"Procura emprego como Motorista?\n\nSaiba que a empresa Palpetro (sedeada em Palmela) est\u00e1 a recrutar motoristas de pesados de mercadorias com certificado ADR.\nSe tiver interesse pode utilizar os contactos em http:\/\/www.palpetro.pt\/contactos","type":"link","link":"http:\/\/www.palpetro.pt\/contactos","id":"782410891841659_1301593043256772","created_time":"2017-03-22T19:00:23+0000","status_type":"shared_story","story":"Academia do Profissional shared their post.","attachments":{"data":[{"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.palpetro.pt\u00252Fcontactos&h=ATMgUk91DFdwylTzP6nCzVrQFK4oDjYqPm2t7b61zQcLKAXHPSvJtzcZ5fWXkKnm0W1AXvnzi2j4dEhzkzQPTC8KAN7jiefgFQ&s=1&enc=AZORPFLtmK0DZgUAIjnUmIQ4t5Ki6EvZjDayXAXyXFUtgyfDvw_jLguQqXn0nrAB3ZQFbCcYW06vcb98VfXw-Mdz"},"title":"Contactos - Palpetro","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.palpetro.pt\u00252Fcontactos&h=ATMgUk91DFdwylTzP6nCzVrQFK4oDjYqPm2t7b61zQcLKAXHPSvJtzcZ5fWXkKnm0W1AXvnzi2j4dEhzkzQPTC8KAN7jiefgFQ&s=1&enc=AZORPFLtmK0DZgUAIjnUmIQ4t5Ki6EvZjDayXAXyXFUtgyfDvw_jLguQqXn0nrAB3ZQFbCcYW06vcb98VfXw-Mdz"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1301593043256772\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Contactos - Palpetro","message":"Procura emprego como Motorista?\n\nSaiba que a empresa Palpetro (sedeada em Palmela) est\u00e1 a recrutar motoristas de pesados de mercadorias com certificado ADR.\nSe tiver interesse pode utilizar os contactos em http:\/\/www.palpetro.pt\/contactos","type":"link","link":"http:\/\/www.palpetro.pt\/contactos","caption":"palpetro.pt","id":"782410891841659_1301591919923551","created_time":"2017-03-22T18:59:47+0000","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.palpetro.pt\u00252Fcontactos&h=ATMgUk91DFdwylTzP6nCzVrQFK4oDjYqPm2t7b61zQcLKAXHPSvJtzcZ5fWXkKnm0W1AXvnzi2j4dEhzkzQPTC8KAN7jiefgFQ&s=1&enc=AZORPFLtmK0DZgUAIjnUmIQ4t5Ki6EvZjDayXAXyXFUtgyfDvw_jLguQqXn0nrAB3ZQFbCcYW06vcb98VfXw-Mdz"},"title":"Contactos - Palpetro","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.palpetro.pt\u00252Fcontactos&h=ATMgUk91DFdwylTzP6nCzVrQFK4oDjYqPm2t7b61zQcLKAXHPSvJtzcZ5fWXkKnm0W1AXvnzi2j4dEhzkzQPTC8KAN7jiefgFQ&s=1&enc=AZORPFLtmK0DZgUAIjnUmIQ4t5Ki6EvZjDayXAXyXFUtgyfDvw_jLguQqXn0nrAB3ZQFbCcYW06vcb98VfXw-Mdz"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Timeline Photos","object_id":"1298994593516617","message":"A Academia tem nova oferta para forma\u00e7\u00e3o em Explosivos (ADR)\nVeja mais em www.academiadoprofissional.com","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1298994593516617\/?type=3","id":"782410891841659_1298994593516617","created_time":"2017-03-20T12:57:31+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/17361991_1298994593516617_4562105589830850216_n.png?oh=50611d55c97c86f21f7eb59cbb1f0492&oe=59E42B87","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17361991_1298994593516617_4562105589830850216_n.png?oh=d733969b03e77964bf3a9adf097db824&oe=59D31D92","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"A Academia tem nova oferta para forma\u00e7\u00e3o em Explosivos (ADR)\nVeja mais em www.academiadoprofissional.com","media":{"image":{"height":480,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/17361991_1298994593516617_4562105589830850216_n.png?oh=50611d55c97c86f21f7eb59cbb1f0492&oe=59E42B87","width":720}},"target":{"id":"1298994593516617","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1298994593516617\/?type=3"},"title":"Timeline Photos","type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1298994593516617\/?type=3"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1298994593516617\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiro de Seguran\u00e7a","object_id":"244739865988256","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/244739865988256\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiro de Seguran\u00e7a","id":"782410891841659_244739865988256","created_time":"2017-03-13T11:31:30+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/17203005_1292302904185786_3507191519762640961_n.jpg?oh=3de04760d1fbd2d79d32871121648ce8&oe=59E8F83F","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c32.0.130.130\/p130x130\/17203005_1292302904185786_3507191519762640961_n.jpg?oh=ff5174b8308ac7d4bcf8aadf3b1810fc&oe=59DD4EE0","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"2 people interested","media":{"image":{"height":577,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/17203005_1292302904185786_3507191519762640961_n.jpg?oh=3de04760d1fbd2d79d32871121648ce8&oe=59E8F83F","width":577}},"target":{"id":"244739865988256","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/244739865988256\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiro de Seguran\u00e7a","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/244739865988256\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"ADR Base e Reciclagem ADR Base","object_id":"2032049610355122","description":"Curso de qualifica\u00e7\u00e3o de motoristas de transporte de mercadorias perigosas junto do IMT.","message":"Curso de qualifica\u00e7\u00e3o de motoristas de transporte de mercadorias perigosas junto do IMT.","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2032049610355122\/","caption":"ADR Base e Reciclagem ADR Base","id":"782410891841659_2032049610355122","created_time":"2017-02-13T10:36:48+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/16730664_1265196543563089_7326857588078511093_n.jpg?oh=0aab4e80101d7e35cad4f94f173eaae6&oe=59CDB83C","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c26.0.130.130\/p130x130\/16730664_1265196543563089_7326857588078511093_n.jpg?oh=5381293d5494a98803c7d6336f9fb891&oe=59E3A3D8","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"4 people interested","media":{"image":{"height":500,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/16730664_1265196543563089_7326857588078511093_n.jpg?oh=0aab4e80101d7e35cad4f94f173eaae6&oe=59CDB83C","width":500}},"target":{"id":"2032049610355122","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2032049610355122\/"},"title":"ADR Base e Reciclagem ADR Base","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2032049610355122\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_2032049610355122\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"summary":{"total_count":9,"can_like":true,"has_liked":false}}}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTNPREkwTVRBNE9URTROREUyTlRrNk1URXhOemMyT0RBM056WXlNelUzTlRZAME1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBM09ESTBNVEE0T1RFNE5ERTJOVGxmTVRNNE5ETTNPRFl4T0RNeE1UVTBOdzhFZAEdsdFpRWlpQblp6QVE9PQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTNPREkwTVRBNE9URTROREUyTlRrNk5qSTBPRGd3TnpneE5qUTVNakV6TWpJeU1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBM09ESTBNVEE0T1RFNE5ERTJOVGxmTWpBek1qQTBPVFl4TURNMU5URXlNZAzhFZAEdsdFpRWllvWXhBQVE9PQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659\/posts?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&fields=comments.limit\u00252810\u002529.summary\u002528true\u002529\u00257Blike_count\u00252Cmessage\u00252Ccreated_time\u00252Cfrom\u00252Ccomments.limit\u00252810\u002529.summary\u002528true\u002529\u00257Blike_count\u00252Cmessage\u00252Ccreated_time\u00252Cfrom\u00257D\u00257D\u00252Cname\u00252Cobject_id\u00252Cdescription\u00252Cmessage\u00252Ctype\u00252Clink\u00252Ccaption\u00252Cid\u00252Ccreated_time\u00252Cfull_picture\u00252Csource\u00252Cpicture\u00252Cstatus_type\u00252Cstory\u00252Cattachments\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529&limit=20&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTNPREkwTVRBNE9URTROREUyTlRrNk5qSTBPRGd3TnpneE5qUTVNakV6TWpJeU1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBM09ESTBNVEE0T1RFNE5ERTJOVGxmTWpBek1qQTBPVFl4TURNMU5URXlNZAzhFZAEdsdFpRWllvWXhBQVE9PQZDZD"}},"id":"782410891841659"}