{"name":"Academia do Profissional","picture":{"data":{"is_silhouette":false,"url":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s50x50\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=75f7f8e5e4dbe913865d032b2674d321&oe=5A716068"}},"posts":{"data":[{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Home - DRE","description":"Suspens\u00e3o do prazo de funcionamento da Comiss\u00e3o Eventual para o Refor\u00e7o da Transpar\u00eancia no Exerc\u00edcio de Fun\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","message":"Altera\u00e7\u00e3o das dimens\u00f5es dos ve\u00edculos pesados\nFoi publicado recentemente  o Decreto-Lei n.\u00ba 132\/2017 que fixa as dimens\u00f5es m\u00e1ximas autorizadas no tr\u00e1fego nacional e internacional e os pesos m\u00e1ximos autorizados no tr\u00e1fego internacional, para certos ve\u00edculos rodovi\u00e1rios em circula\u00e7\u00e3o na Uni\u00e3o Europeia.\n\nConfira as altera\u00e7\u00f5es: https:\/\/dre.pt\/web\/guest\/pesquisa\/-\/search\/108284890\/details\/maximized\n\n#novidades","type":"link","link":"https:\/\/dre.pt\/web\/guest\/pesquisa\/-\/search\/108284890\/details\/maximized","caption":"dre.pt","id":"782410891841659_1500528200029921","created_time":"2017-10-18T15:18:56+0000","full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBZ2LjIAhm0iA5s&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fdocuments\u00252F10184\u00252F826044\u00252FDR\u00252Bcores.jpg\u00252F3f40f25b-1bf2-4371-8423-34ccb122722e\u00253Ft\u00253D1504523577210&_nc_hash=AQA_sRPioaDSRndO","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fdocuments\u00252F10184\u00252F826044\u00252FDR\u00252Bcores.jpg\u00252F3f40f25b-1bf2-4371-8423-34ccb122722e\u00253Ft\u00253D1504523577210&cfs=1&_nc_hash=AQC1FCjqIG5FS3mo","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"description":"Suspens\u00e3o do prazo de funcionamento da Comiss\u00e3o Eventual para o Refor\u00e7o da Transpar\u00eancia no Exerc\u00edcio de Fun\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","media":{"image":{"height":333,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDPgF1RgDyfu84V&w=720&h=720&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fdocuments\u00252F10184\u00252F826044\u00252FDR\u00252Bcores.jpg\u00252F3f40f25b-1bf2-4371-8423-34ccb122722e\u00253Ft\u00253D1504523577210&cfs=1&_nc_hash=AQAjA4BMAaL6LxrM","width":333}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fweb\u00252Fguest\u00252Fpesquisa\u00252F-\u00252Fsearch\u00252F108284890\u00252Fdetails\u00252Fmaximized&h=ATO19XCb7MvZXRHY13VB6tzbf5vf08pHA02iT3P7iMtwCZpp6a9ElJamHa9JmYa0xdTXMEWbbp9giBTGm4Sud8_cB8ZGLk7H5A&s=1&enc=AZOjNCCvVg_lENe4cpFQ5pXIV3FvOkn_b6vv-7v9D0Gl3Z7xhOO2SrvQFowJyfvO4ng2FDO8qcUeEsMSapyxWqiz"},"title":"Home - DRE","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fweb\u00252Fguest\u00252Fpesquisa\u00252F-\u00252Fsearch\u00252F108284890\u00252Fdetails\u00252Fmaximized&h=ATO19XCb7MvZXRHY13VB6tzbf5vf08pHA02iT3P7iMtwCZpp6a9ElJamHa9JmYa0xdTXMEWbbp9giBTGm4Sud8_cB8ZGLk7H5A&s=1&enc=AZOjNCCvVg_lENe4cpFQ5pXIV3FvOkn_b6vv-7v9D0Gl3Z7xhOO2SrvQFowJyfvO4ng2FDO8qcUeEsMSapyxWqiz"}]},"likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","object_id":"1856755834638866","description":"Forma\u00e7\u00e3o acreditada pelo IMT com o objetivo de qualificar Conselheiros de Seguran\u00e7a na \u00e1rea de mercadorias Perigosas (ADR).\nUm investimento seguro!","message":"Forma\u00e7\u00e3o acreditada pelo IMT com o objetivo de qualificar Conselheiros de Seguran\u00e7a na \u00e1rea de mercadorias Perigosas (ADR).\nUm investimento seguro!","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1856755834638866\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","id":"782410891841659_1856755834638866","created_time":"2017-10-11T15:12:04+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/22308865_1494258357323572_7062719171884985974_n.jpg?oh=80eb9961ac0cfcfced76ec9f845a14f7&oe=5A71B1BA","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c32.0.130.130\/p130x130\/22308865_1494258357323572_7062719171884985974_n.jpg?oh=625d19e63fd997a106347452977027ae&oe=5A801965","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"3 people interested","media":{"image":{"height":577,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/22308865_1494258357323572_7062719171884985974_n.jpg?oh=80eb9961ac0cfcfced76ec9f845a14f7&oe=5A71B1BA","width":577}},"target":{"id":"1856755834638866","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1856755834638866\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1856755834638866\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1597202490353181","name":"Cilia Pessoa"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTU5NzIwMjQ5MDM1MzE4MQZDZD","after":"MTU5NzIwMjQ5MDM1MzE4MQZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o ADR Base","object_id":"1463670253717292","description":"Forma\u00e7\u00e3o qualificada pelo IMT para obten\u00e7\u00e3o da Carta ADR e Cisternas para o transporte de Mercadorias Perigosas","message":"Forma\u00e7\u00e3o qualificada pelo IMT para obten\u00e7\u00e3o da Carta ADR e Cisternas para o transporte de Mercadorias Perigosas","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1463670253717292\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o ADR Base","id":"782410891841659_1463670253717292","created_time":"2017-09-28T09:34:52+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/22007561_1482839178465490_7455717354661381040_n.jpg?oh=e7accbf230306486bf53f6dab21c1ffd&oe=5A68CBEE","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c26.0.130.130\/p130x130\/22007561_1482839178465490_7455717354661381040_n.jpg?oh=9cd08b10c638863de0be34672de56353&oe=5A7F510A","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"2 people interested","media":{"image":{"height":500,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/22007561_1482839178465490_7455717354661381040_n.jpg?oh=e7accbf230306486bf53f6dab21c1ffd&oe=5A68CBEE","width":500}},"target":{"id":"1463670253717292","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1463670253717292\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o ADR Base","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1463670253717292\/"}]},"likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Curso Capacidade Profissional","object_id":"515771592123884","description":"Forma\u00e7\u00e3o qualificada pelo IMT para a certifica\u00e7\u00e3o de gerentes de empresas de transportes de mercadorias, nacional e internacional.\nQualifica\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para pedir o alvar\u00e1 de empresa de transportes junto do IMT.","message":"Forma\u00e7\u00e3o qualificada pelo IMT para a certifica\u00e7\u00e3o de gerentes de empresas de transportes de mercadorias, nacional e internacional.\nQualifica\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para pedir o alvar\u00e1 de empresa de transportes junto do IMT.","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/515771592123884\/","caption":"Curso Capacidade Profissional","id":"782410891841659_515771592123884","created_time":"2017-09-19T10:53:46+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c141.0.318.318\/21751529_1475282375887837_2640728080369574961_n.jpg?oh=43b05438f5e48da8c6022f70c7094342&oe=5AAC39E5","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c58.0.130.130\/p130x130\/21751529_1475282375887837_2640728080369574961_n.jpg?oh=078885ecdc9ba1e3d14503ef1525dafc&oe=5A805EB6","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"1 person interested","media":{"image":{"height":318,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c141.0.318.318\/21751529_1475282375887837_2640728080369574961_n.jpg?oh=43b05438f5e48da8c6022f70c7094342&oe=5AAC39E5","width":318}},"target":{"id":"515771592123884","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/515771592123884\/"},"title":"Curso Capacidade Profissional","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/515771592123884\/"}]},"likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Home - DRE","message":"Entrada em vigor do Decreto-Lei n.\u00ba 117\/2017\nEste diploma prev\u00ea a altera\u00e7\u00e3o do regime sancionat\u00f3rio \u00e0s transgress\u00f5es nos transportes colectivos de passageiros.\nDe entre as altera\u00e7\u00f5es trazidas por este diploma, destacamos:\n- Reposi\u00e7\u00e3o de pagamento volunt\u00e1rio por parte do infractor.\n- Defini\u00e7\u00e3o dos valores base das coimas por utiliza\u00e7\u00e3o do transporte sem titulo.\n- Redu\u00e7\u00e3o da coima para os cursos em que existe passe mensal, mas n\u00e3o efectuou a valida\u00e7\u00e3o.\n\nPode consultar a legisla\u00e7\u00e3o em: https:\/\/dre.pt\/web\/guest\/pesquisa\/-\/search\/108132048\/details\/normal?l=1","type":"link","link":"https:\/\/dre.pt\/web\/guest\/pesquisa\/-\/search\/108132048\/details\/normal?l=1","caption":"dre.pt","id":"782410891841659_1471289516287123","created_time":"2017-09-14T14:57:12+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=b6392ab86f70e0ab5d48538dbe1e84d2&oe=5A62F713","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=b6392ab86f70e0ab5d48538dbe1e84d2&oe=5A62F713","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"media":{"image":{"height":200,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=b6392ab86f70e0ab5d48538dbe1e84d2&oe=5A62F713","width":200}},"subattachments":{"data":[{"description":" ","media":{"image":{"height":333,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDPgF1RgDyfu84V&w=720&h=720&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fdocuments\u00252F10184\u00252F826044\u00252FDR\u00252Bcores.jpg\u00252F3f40f25b-1bf2-4371-8423-34ccb122722e\u00253Ft\u00253D1504523577210&cfs=1&_nc_hash=AQAjA4BMAaL6LxrM","width":333}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fweb\u00252Fguest\u00252Fpesquisa\u00252F-\u00252Fsearch\u00252F108132048\u00252Fdetails\u00252Fnormal\u00253Fl\u00253D1&h=ATOHFMVZSoTRxcVWEGHxA2m_SIejxquOkcAqeH7ZrcA-Cc-UmUOa-Nra3FKrKtq3O5IhGJtRC4UUGlRn3HHxFIU7EpEY42x8nw&s=1&enc=AZOCdPHA-HZ-yHpqkQYCeGkgcMCkWtgnk3K9BvldJhxtPtl8y4N06_QydlK7DBLAIg4nH05Sf3a-YXFkWfz6MsVtatymkMCAokOOaGnDl_cL1qFsfpK9ENpSnf9vKjvWJo8"},"title":"Home - DRE","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fweb\u00252Fguest\u00252Fpesquisa\u00252F-\u00252Fsearch\u00252F108132048\u00252Fdetails\u00252Fnormal\u00253Fl\u00253D1&h=ATOHFMVZSoTRxcVWEGHxA2m_SIejxquOkcAqeH7ZrcA-Cc-UmUOa-Nra3FKrKtq3O5IhGJtRC4UUGlRn3HHxFIU7EpEY42x8nw&s=1&enc=AZOCdPHA-HZ-yHpqkQYCeGkgcMCkWtgnk3K9BvldJhxtPtl8y4N06_QydlK7DBLAIg4nH05Sf3a-YXFkWfz6MsVtatymkMCAokOOaGnDl_cL1qFsfpK9ENpSnf9vKjvWJo8"},{"description":" ","media":{"image":{"height":720,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDrIkLGAaB4bECY&w=720&h=720&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fdre-frontoffice-theme\u00252Fimages\u00252Fcustom\u00252Fpresidencia_horizontal_footer.png&cfs=1&_nc_hash=AQCbQU4LHMl59vCS","width":720}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fweb\u00252Fguest\u00252Fpesquisa\u00252F-\u00252Fsearch\u00252F108132048\u00252Fdetails\u00252Fnormal\u00253Fl\u00253D1&h=ATOwn_uJwIpugpnc93AkLQ2cSzRWLmMrMoMyZQm_yZj9VGtgINuHoZ1fOekST3nihK99QLsmRoPgtSkRqvPBci9gLuhWnVVOjw&s=1&enc=AZOvYq2eo8XxAA8OpioqRC6QMUwsxQGqpHjyVC67xxPVCsW4BPAt0h_qfY78u68JrvA6qys51orEZFjTmx5JqCfv8eZIQO43yWn91pbHMdTpyb-wLhxSw0BBIqqvn7Hb9dM"},"title":"Home - DRE","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fweb\u00252Fguest\u00252Fpesquisa\u00252F-\u00252Fsearch\u00252F108132048\u00252Fdetails\u00252Fnormal\u00253Fl\u00253D1&h=ATOwn_uJwIpugpnc93AkLQ2cSzRWLmMrMoMyZQm_yZj9VGtgINuHoZ1fOekST3nihK99QLsmRoPgtSkRqvPBci9gLuhWnVVOjw&s=1&enc=AZOvYq2eo8XxAA8OpioqRC6QMUwsxQGqpHjyVC67xxPVCsW4BPAt0h_qfY78u68JrvA6qys51orEZFjTmx5JqCfv8eZIQO43yWn91pbHMdTpyb-wLhxSw0BBIqqvn7Hb9dM"}]},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fweb\u00252Fguest\u00252Fpesquisa\u00252F-\u00252Fsearch\u00252F108132048\u00252Fdetails\u00252Fnormal\u00253Fl\u00253D1&h=ATNBwediiAryvAbCGvQUIqhNb0-R8L-JmCFud9zcdN9qq9gBP0sZ1no0DSX77-BWUnpRPRbzTJ4uW7mzDKkflHJE9nUARL2HBA&s=1&enc=AZNKNKmjLUTQNMwgIMKcSaB25m4RE4CsihlR0so-8ed_1Jxcrz-HWOoRo-4rec2uDfkZX4qw-3iLxMMxzWoTwIFp"},"title":"Home - DRE","type":"multi_share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https\u00253A\u00252F\u00252Fdre.pt\u00252Fweb\u00252Fguest\u00252Fpesquisa\u00252F-\u00252Fsearch\u00252F108132048\u00252Fdetails\u00252Fnormal\u00253Fl\u00253D1&h=ATNBwediiAryvAbCGvQUIqhNb0-R8L-JmCFud9zcdN9qq9gBP0sZ1no0DSX77-BWUnpRPRbzTJ4uW7mzDKkflHJE9nUARL2HBA&s=1&enc=AZNKNKmjLUTQNMwgIMKcSaB25m4RE4CsihlR0so-8ed_1Jxcrz-HWOoRo-4rec2uDfkZX4qw-3iLxMMxzWoTwIFp"}]},"likes":{"data":[{"id":"521671738177813","name":"Antonio Pinguinha"}],"paging":{"cursors":{"before":"NTIxNjcxNzM4MTc3ODEz","after":"NTIxNjcxNzM4MTc3ODEz"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1471289516287123\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=NTIxNjcxNzM4MTc3ODEz"},"summary":{"total_count":2,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","object_id":"118632785504385","description":"Forma\u00e7\u00e3o qualificada pelo IMT para qualificar profissionais como Conselheiro de seguran\u00e7a de mercadorias perigosas.\nEsta \u00e9 uma figura obrigat\u00f3ria nas empresas que t\u00eam opera\u00e7\u00f5es com mercadorias perigosas.","message":"Forma\u00e7\u00e3o qualificada pelo IMT para qualificar profissionais como Conselheiro de seguran\u00e7a de mercadorias perigosas.\nEsta \u00e9 uma figura obrigat\u00f3ria nas empresas que t\u00eam opera\u00e7\u00f5es com mercadorias perigosas.","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/118632785504385\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","id":"782410891841659_118632785504385","created_time":"2017-09-13T11:38:32+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/21728051_1471355389613869_41326920237237775_n.jpg?oh=c2a5c86a76da6c0888bfb379b6d8508e&oe=5A733FB8","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c32.0.130.130\/p130x130\/21728051_1471355389613869_41326920237237775_n.jpg?oh=c46491ba2f29428ed1eb8211fc7f0f02&oe=5A829BF4","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"2 people interested","media":{"image":{"height":577,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/21728051_1471355389613869_41326920237237775_n.jpg?oh=c2a5c86a76da6c0888bfb379b6d8508e&oe=5A733FB8","width":577}},"target":{"id":"118632785504385","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/118632785504385\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/118632785504385\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"782410891841659","name":"Academia do Profissional"}],"paging":{"cursors":{"before":"NzgyNDEwODkxODQxNjU5","after":"NzgyNDEwODkxODQxNjU5"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Publica\u00e7\u00e3o do Decreto-Lei n\u00ba 111-A\/2017, de 31 de agosto, que regula o transporte rodovi\u00e1rio e ferrovi\u00e1rio de mercadorias perigosas","description":"O Decreto-Lei n.\u00ba 111-A\/2017, de 31 de agosto, transp\u00f5e para a ordem jur\u00eddica interna a Diretiva (UE) 2016\/2309, da Comiss\u00e3o, de 16 de dezembro, que adapta pela quarta vez ao progresso cient\u00edfico e t\u00e9cnico os anexos da Diretiva n.\u00ba 2008\/68\/CE do Parlamento Europeu e do Conselho relativa ao transport...","message":"ADR 2017 Publicado. ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nFoi publicado esta semana o diploma de transposi\u00e7\u00e3o do ADR e do RID 2017 para a ordem jur\u00eddica nacional conforme estabelecido na Directiva (UE) 2016\/2309.\n\nApesar das altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o serem em grande escala, elas existem, pelo que todos os que efectuam opera\u00e7\u00f5es com mercadorias perigosas (pessoas e empresas) dever\u00e3o estar atentos \u00e0s altera\u00e7\u00f5es que este novo diploma nos traz.\n\nSaiba mais em: http:\/\/www.imt-ip.pt\/sites\/IMTT\/Portugues\/Noticias\/Paginas\/Decreto-Lei-n-111-A-2017.aspx","type":"link","link":"http:\/\/www.imt-ip.pt\/sites\/IMTT\/Portugues\/Noticias\/Paginas\/Decreto-Lei-n-111-A-2017.aspx","caption":"imt-ip.pt","id":"782410891841659_1465877333495008","created_time":"2017-09-07T17:15:53+0000","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"description":"O Decreto-Lei n.\u00ba 111-A\/2017, de 31 de agosto, transp\u00f5e para a ordem jur\u00eddica interna a Diretiva (UE) 2016\/2309, da Comiss\u00e3o, de 16 de dezembro, que adapta pela quarta vez ao progresso cient\u00edfico e t\u00e9cnico os anexos da Diretiva n.\u00ba 2008\/68\/CE do Parlamento Europeu e do Conselho relativa ao transport...","target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.imt-ip.pt\u00252Fsites\u00252FIMTT\u00252FPortugues\u00252FNoticias\u00252FPaginas\u00252FDecreto-Lei-n-111-A-2017.aspx&h=ATOR0LGdbN-0N04ZVbogDRPSVZTfDT4OiwHj22O3c11i_KxjzeikDSdhlFQLty8wGA63gC8BlnEQKXVqKNEAu64bwFuKKaPacg&s=1&enc=AZMWepp-y3BPvAgudZSy4yD_7qySGqLnMFA7w9duSImax2YOTW75_QR_iRXf1VfHMQhdaxJyC7MH2Hsmo6TpmfF1"},"title":"Publica\u00e7\u00e3o do Decreto-Lei n\u00ba 111-A\/2017, de 31 de agosto, que regula o transporte rodovi\u00e1rio e ferrovi\u00e1rio de mercadorias perigosas","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.imt-ip.pt\u00252Fsites\u00252FIMTT\u00252FPortugues\u00252FNoticias\u00252FPaginas\u00252FDecreto-Lei-n-111-A-2017.aspx&h=ATOR0LGdbN-0N04ZVbogDRPSVZTfDT4OiwHj22O3c11i_KxjzeikDSdhlFQLty8wGA63gC8BlnEQKXVqKNEAu64bwFuKKaPacg&s=1&enc=AZMWepp-y3BPvAgudZSy4yD_7qySGqLnMFA7w9duSImax2YOTW75_QR_iRXf1VfHMQhdaxJyC7MH2Hsmo6TpmfF1"}]},"likes":{"data":[{"id":"1989074828041694","name":"Pedro Valentim Pedro"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTk4OTA3NDgyODA0MTY5NAZDZD","after":"MTk4OTA3NDgyODA0MTY5NAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1465877333495008\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTk4OTA3NDgyODA0MTY5NAZDZD"},"summary":{"total_count":4,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Destaques | __________","message":"Recrutamento de T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o (M\/F) - Porto (Matosinhos)\n\nEstamos a recrutar um novo colaborador para a \u00e1rea de T\u00e9cnico de Forma\u00e7\u00e3o.\n\nA fun\u00e7\u00e3o compreende as seguintes actividades: \n* Contacto telef\u00f3nico com clientes (outbound e inbound) \n* Contacto com parceiros locais e organiza\u00e7\u00e3o de cursos de forma\u00e7\u00e3o \n* Web Content Manager \n* Acompanhamento Pedag\u00f3gico de formadores\n* Acompanhamento dos processos de formandos\n\nOs candidatos dever\u00e3o ter o seguinte perfil: \n* Licenciatura \n* Ser detentor do CCP (antigo CAP de formador)\n* Conhecimentos de inform\u00e1tica na \u00f3ptica do utilizador - n\u00edvel interm\u00e9dio (Office) \n* Bons conhecimentos de l\u00edngua inglesa (preferencial)\n* Bom relacionamento interpessoal \n* Resid\u00eancia na zona do Grande Porto \n\nOferecemos: \n* Remunera\u00e7\u00e3o Fixa \n* Local de Trabalho: Matosinhos \n* Eleg\u00edvel para candidatura \u00e0 Medida Est\u00edmulo Emprego (valorizado) \n\nOs CV\u00b4s dos candidatos interessados dever\u00e3o ser enviados ao cuidado de Ricardo Sim\u00f5es, para o email rsimoes\u0040ltm.pt, colocando como assunto: T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o + \u201cNome\u201d.","type":"link","link":"http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/","caption":"academiadoprofissional.com","id":"782410891841659_1465871536828921","created_time":"2017-09-07T17:03:34+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=b6392ab86f70e0ab5d48538dbe1e84d2&oe=5A62F713","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=b6392ab86f70e0ab5d48538dbe1e84d2&oe=5A62F713","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"media":{"image":{"height":200,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=b6392ab86f70e0ab5d48538dbe1e84d2&oe=5A62F713","width":200}},"subattachments":{"data":[{"description":" ","media":{"image":{"height":540,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAcAm63GXI5tVjU&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Fimage\u00252FCatalogoFormacao.png&cfs=1&_nc_hash=AQBHfbqbB_AVwJtX","width":540}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252F&h=ATPt23CJBE62iYVyLd-A7IcJY-GXySqyRjdRQqGQjC5FaCOwXnUHvzl1LCYYPISrXEAHBb_GtoWJGcVvKu2iPetzsPXxuPMlHA&s=1&enc=AZPwyiA_-tz9JyJJxTN1WjsD8jeLTnvQNH5RtbawnH-Ur6d1OG6OfF0XEeho_qSlKRSZr1ETYNOrVWRHL1N8TfvnzCLz1xwVZ613nCz_U1P5Fk9IhSuWvCl0hKKCNTWEB48"},"title":"Destaques | __________","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252F&h=ATPt23CJBE62iYVyLd-A7IcJY-GXySqyRjdRQqGQjC5FaCOwXnUHvzl1LCYYPISrXEAHBb_GtoWJGcVvKu2iPetzsPXxuPMlHA&s=1&enc=AZPwyiA_-tz9JyJJxTN1WjsD8jeLTnvQNH5RtbawnH-Ur6d1OG6OfF0XEeho_qSlKRSZr1ETYNOrVWRHL1N8TfvnzCLz1xwVZ613nCz_U1P5Fk9IhSuWvCl0hKKCNTWEB48"},{"description":" ","media":{"image":{"height":577,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCBZuLHUuQCfK0Z&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Fimage\u00252FCProfissional.png&cfs=1&_nc_hash=AQAlGGyVVqnwRn3P","width":577}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252F&h=ATOxUk5CWNZudT2gILrt8UIH5zDtdoV90i-xaWt0VvBoYbYgVjavmPfymtnP9vwtROidFjB2us5-_3pmuqNnJw-_MdmlZ5Y5kQ&s=1&enc=AZNtjSu3TBYuzzfniAROTZooZUtdNVMwsJtqv0AlLVMUF4NtNJQ0YUK4EgjpNfGbOQKfPojhlSkzpiDWQKmqnigkwqwy8MnokQVO-zQS1jviDc4e8wcpvBps7rLIn8Tq6jA"},"title":"Destaques | __________","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252F&h=ATOxUk5CWNZudT2gILrt8UIH5zDtdoV90i-xaWt0VvBoYbYgVjavmPfymtnP9vwtROidFjB2us5-_3pmuqNnJw-_MdmlZ5Y5kQ&s=1&enc=AZNtjSu3TBYuzzfniAROTZooZUtdNVMwsJtqv0AlLVMUF4NtNJQ0YUK4EgjpNfGbOQKfPojhlSkzpiDWQKmqnigkwqwy8MnokQVO-zQS1jviDc4e8wcpvBps7rLIn8Tq6jA"}]},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252F&h=ATMfMk-4A61YXKN2YPQt2VVspd_C82igXAuPxmlPqXZnSS6pTO1Q9CrZeCzH3zHMhB59G3Cvdx_7bKDJOrwon7YBtuR8ITp3Og&s=1&enc=AZON-nfR1WItIg0ZNxY61c7jg2o1Q5F7BMZYPAH-vdVIXzrT69iX-83tYKvPrC6v9iC0Y7dT4uMAu9EHN0Rf1eyN"},"title":"Destaques | __________","type":"multi_share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252F&h=ATMfMk-4A61YXKN2YPQt2VVspd_C82igXAuPxmlPqXZnSS6pTO1Q9CrZeCzH3zHMhB59G3Cvdx_7bKDJOrwon7YBtuR8ITp3Og&s=1&enc=AZON-nfR1WItIg0ZNxY61c7jg2o1Q5F7BMZYPAH-vdVIXzrT69iX-83tYKvPrC6v9iC0Y7dT4uMAu9EHN0Rf1eyN"}]},"likes":{"data":[{"id":"10204002715304835","name":"Marta Marinho"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMDQwMDI3MTUzMDQ4MzUZD","after":"MTAyMDQwMDI3MTUzMDQ4MzUZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[{"like_count":0,"message":"ja fazem recolha do lixo em carrinhas ligeira de caixa aberta.","created_time":"2017-08-29T17:15:17+0000","from":{"name":"Valente Carlos","id":"1410730398975508"},"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"id":"1454910341258374_1458236367592438"}],"paging":{"cursors":{"before":"MQZDZD","after":"MQZDZD"}},"summary":{"order":"ranked","total_count":1,"can_comment":false}},"name":"Economia - Inspe\u00e7\u00e3o do Ambiente deteta incumprimentos em 20\u0025 dos transportes de lixo controlados","description":"Um quinto dos 43 ve\u00edculos de transporte de res\u00edduos fiscalizados numa a\u00e7\u00e3o da Inspe\u00e7\u00e3o-Geral do Ambiente n\u00e3o cumpriam a lei, situa\u00e7\u00e3o pior que a encontrada em 2016 e em 2015, segundo dados do organismo.","message":"Inspe\u00e7\u00e3o do Ambiente deteta incumprimentos em 20\u0025 dos transportes de lixo controlados\n\nhttp:\/\/www.dn.pt\/lusa\/interior\/inspecao-do-ambiente-deteta-incumprimentos-em-20-dos-transportes-de-lixo-controlados-8552093.html","type":"link","link":"http:\/\/www.dn.pt\/lusa\/interior\/inspecao-do-ambiente-deteta-incumprimentos-em-20-dos-transportes-de-lixo-controlados-8552093.html","caption":"dn.pt","id":"782410891841659_1454910341258374","created_time":"2017-08-29T17:13:00+0000","full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDFmrG5WnA6JCKU&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fstatic.globalnoticias.pt\u00252Fdn\u00252Fimage.aspx\u00253Fbrand\u00253DDN\u002526type\u00253Dgenerate\u002526name\u00253Doriginal\u002526w\u00253D750\u002526h\u00253D500\u002526id\u00253D8552093\u002526t\u00253D20170609170226.927&_nc_hash=AQBChY9pyF55yXfK","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQD517eEIf_eOFF3&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fstatic.globalnoticias.pt\u00252Fdn\u00252Fimage.aspx\u00253Fbrand\u00253DDN\u002526type\u00253Dgenerate\u002526name\u00253Doriginal\u002526w\u00253D750\u002526h\u00253D500\u002526id\u00253D8552093\u002526t\u00253D20170609170226.927&cfs=1&_nc_hash=AQAQAl9QzvadR3H8","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"description":"Um quinto dos 43 ve\u00edculos de transporte de res\u00edduos fiscalizados numa a\u00e7\u00e3o da Inspe\u00e7\u00e3o-Geral do Ambiente n\u00e3o cumpriam a lei, situa\u00e7\u00e3o pior que a encontrada em 2016 e em 2015, segundo dados do organismo.","media":{"image":{"height":500,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCYP-dgnnv6PSMO&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fstatic.globalnoticias.pt\u00252Fdn\u00252Fimage.aspx\u00253Fbrand\u00253DDN\u002526type\u00253Dgenerate\u002526name\u00253Doriginal\u002526w\u00253D750\u002526h\u00253D500\u002526id\u00253D8552093\u002526t\u00253D20170609170226.927&cfs=1&_nc_hash=AQBLONFjmiliyb3G","width":500}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.dn.pt\u00252Flusa\u00252Finterior\u00252Finspecao-do-ambiente-deteta-incumprimentos-em-20-dos-transportes-de-lixo-controlados-8552093.html&h=ATNeHENrho4o8PGjxS6Eyx2JoRhMVXXIFCG5BzDfFXxatn9-A4bKtgmyPRYQltDc4ItA-Gfcs0I5c4cumx8eIlDM0TdvQeqHNg&s=1&enc=AZMRkm1hcfpLdHrP6TCBpMtB2BvM2wzX4w-84JAcf8Rnaotwk84utcZj4bzXb-qIMQgV9QnNmZioY7TzE8W7weKJ"},"title":"Economia - Inspe\u00e7\u00e3o do Ambiente deteta incumprimentos em 20\u0025 dos transportes de lixo controlados","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.dn.pt\u00252Flusa\u00252Finterior\u00252Finspecao-do-ambiente-deteta-incumprimentos-em-20-dos-transportes-de-lixo-controlados-8552093.html&h=ATNeHENrho4o8PGjxS6Eyx2JoRhMVXXIFCG5BzDfFXxatn9-A4bKtgmyPRYQltDc4ItA-Gfcs0I5c4cumx8eIlDM0TdvQeqHNg&s=1&enc=AZMRkm1hcfpLdHrP6TCBpMtB2BvM2wzX4w-84JAcf8Rnaotwk84utcZj4bzXb-qIMQgV9QnNmZioY7TzE8W7weKJ"}]},"likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Academia do Profissional","description":"Conselho Europeu d\u00e1 \u201cluz verde\u201d a directiva de forma\u00e7\u00e3o de motoristas\n\nhttp:\/\/www.transportesenegocios.pt\/conselho-europeu-da-luz-verde-a-directiva-de-formacao-de-motoristas\/","type":"link","link":"http:\/\/www.transportesenegocios.pt\/conselho-europeu-da-luz-verde-a-directiva-de-formacao-de-motoristas\/","id":"782410891841659_1454908677925207","created_time":"2017-08-25T16:59:04+0000","full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAhsL45PWzRqSmx&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F02\u00252Fmotorista-1024x576.jpg&_nc_hash=AQDLvir8b88i7Z4v","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCT6meMP2Jp6w6C&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F02\u00252Fmotorista-1024x576.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDOa1aGKZtWrvcX","status_type":"mobile_status_update","story":"Academia do Profissional shared their post.","attachments":{"data":[{"description":"A Uni\u00e3o Europeia pretende que os motoristas profissionais titulares de uma carta de condu\u00e7\u00e3o da categoria C ou D estejam mais sensibilizados para os aspectos da condu\u00e7\u00e3o ligados \u00e0 seguran\u00e7a e ao ambiente. As novas regras pretendem, de igual modo, melhorar o reconhecimento da forma\u00e7\u00e3o recebida noutro...","media":{"image":{"height":576,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBrEL1szfMLBDr1&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F02\u00252Fmotorista-1024x576.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAhFarTnl1_t6GY","width":576}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fconselho-europeu-da-luz-verde-a-directiva-de-formacao-de-motoristas\u00252F&h=ATMgsggk0jdPnieTZWsyRn2LIuqQmhS1LT49eHEjC2NF79dE0rnuPptXdVX1pvXI01CAwcQu4DU2bws-UXT9I9iYzUQ5CblrHA&s=1&enc=AZPhR0Wbc0e3u_60n-AfXgCbe02KVoPluofHqdoftYsXeU_tAVd2RTZ0s3fpmHb52UvltdsaDqn7Ki4xkPsSsV0_"},"title":"Transportes & Neg\u00f3cios \u2013 Conselho Europeu d\u00e1 \u201cluz verde\u201d a directiva de forma\u00e7\u00e3o de motoristas","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fconselho-europeu-da-luz-verde-a-directiva-de-formacao-de-motoristas\u00252F&h=ATMgsggk0jdPnieTZWsyRn2LIuqQmhS1LT49eHEjC2NF79dE0rnuPptXdVX1pvXI01CAwcQu4DU2bws-UXT9I9iYzUQ5CblrHA&s=1&enc=AZPhR0Wbc0e3u_60n-AfXgCbe02KVoPluofHqdoftYsXeU_tAVd2RTZ0s3fpmHb52UvltdsaDqn7Ki4xkPsSsV0_"}]},"likes":{"data":[{"id":"473146079730926","name":"Paulo Timoteo"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDczMTQ2MDc5NzMwOTI2","after":"NDczMTQ2MDc5NzMwOTI2"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1454908677925207\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=NDczMTQ2MDc5NzMwOTI2"},"summary":{"total_count":4,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[{"like_count":0,"message":"Mais uma pra cole\u00e7\u00e3o que j\u00e1 temos.mais despesa e tempo perdido.mais dinheiro ganho pra quem pouco mais que nada percebe do assunto.s\u00f3 inventam parvidades.o bom motorista leva anos a ser construido.a estrada \u00e9 um constante labirinto infindavel de supresas","created_time":"2017-08-27T21:15:09+0000","from":{"name":"An\u00f3nima Guerreiro","id":"1291306814311966"},"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"id":"1454908024591939_1456734021076006"},{"like_count":0,"message":"Depois de ler o texto n\u00e3o vi o ordenado para poder pagar forma\u00e7\u00f5es (557\u20ac)paga se a forma\u00e7\u00e3o e comes o qu\u00ea.","created_time":"2017-08-25T19:58:00+0000","from":{"name":"Jose Guerreiro","id":"1604509699591292"},"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"id":"1454908024591939_1455022414580500"},{"like_count":0,"message":"Mais uma pra nos pagarmos e ainda se queixam da falta de motoristas","created_time":"2017-08-25T20:51:10+0000","from":{"name":"Ricardo Ros\u00e1rio","id":"1279152475564408"},"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"id":"1454908024591939_1455050507911024"}],"paging":{"cursors":{"before":"MwZDZD","after":"MQZDZD"}},"summary":{"order":"ranked","total_count":3,"can_comment":false}},"name":"Transportes & Neg\u00f3cios \u2013 Conselho Europeu d\u00e1 \u201cluz verde\u201d a directiva de forma\u00e7\u00e3o de motoristas","description":"A Uni\u00e3o Europeia pretende que os motoristas profissionais titulares de uma carta de condu\u00e7\u00e3o da categoria C ou D estejam mais sensibilizados para os aspectos da condu\u00e7\u00e3o ligados \u00e0 seguran\u00e7a e ao ambiente. As novas regras pretendem, de igual modo, melhorar o reconhecimento da forma\u00e7\u00e3o recebida noutro...","message":"Conselho Europeu d\u00e1 \u201cluz verde\u201d a directiva de forma\u00e7\u00e3o de motoristas\n\nhttp:\/\/www.transportesenegocios.pt\/conselho-europeu-da-luz-verde-a-directiva-de-formacao-de-motoristas\/","type":"link","link":"http:\/\/www.transportesenegocios.pt\/conselho-europeu-da-luz-verde-a-directiva-de-formacao-de-motoristas\/","caption":"transportesenegocios.pt","id":"782410891841659_1454908024591939","created_time":"2017-08-25T16:58:16+0000","full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAhsL45PWzRqSmx&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F02\u00252Fmotorista-1024x576.jpg&_nc_hash=AQDLvir8b88i7Z4v","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCT6meMP2Jp6w6C&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F02\u00252Fmotorista-1024x576.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDOa1aGKZtWrvcX","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"description":"A Uni\u00e3o Europeia pretende que os motoristas profissionais titulares de uma carta de condu\u00e7\u00e3o da categoria C ou D estejam mais sensibilizados para os aspectos da condu\u00e7\u00e3o ligados \u00e0 seguran\u00e7a e ao ambiente. As novas regras pretendem, de igual modo, melhorar o reconhecimento da forma\u00e7\u00e3o recebida noutro...","media":{"image":{"height":576,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBrEL1szfMLBDr1&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F02\u00252Fmotorista-1024x576.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAhFarTnl1_t6GY","width":576}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fconselho-europeu-da-luz-verde-a-directiva-de-formacao-de-motoristas\u00252F&h=ATMgsggk0jdPnieTZWsyRn2LIuqQmhS1LT49eHEjC2NF79dE0rnuPptXdVX1pvXI01CAwcQu4DU2bws-UXT9I9iYzUQ5CblrHA&s=1&enc=AZPhR0Wbc0e3u_60n-AfXgCbe02KVoPluofHqdoftYsXeU_tAVd2RTZ0s3fpmHb52UvltdsaDqn7Ki4xkPsSsV0_"},"title":"Transportes & Neg\u00f3cios \u2013 Conselho Europeu d\u00e1 \u201cluz verde\u201d a directiva de forma\u00e7\u00e3o de motoristas","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.transportesenegocios.pt\u00252Fconselho-europeu-da-luz-verde-a-directiva-de-formacao-de-motoristas\u00252F&h=ATMgsggk0jdPnieTZWsyRn2LIuqQmhS1LT49eHEjC2NF79dE0rnuPptXdVX1pvXI01CAwcQu4DU2bws-UXT9I9iYzUQ5CblrHA&s=1&enc=AZPhR0Wbc0e3u_60n-AfXgCbe02KVoPluofHqdoftYsXeU_tAVd2RTZ0s3fpmHb52UvltdsaDqn7Ki4xkPsSsV0_"}]},"likes":{"data":[{"id":"1423350191077243","name":"Carlos Pereira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTQyMzM1MDE5MTA3NzI0MwZDZD","after":"MTQyMzM1MDE5MTA3NzI0MwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1454908024591939\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTQyMzM1MDE5MTA3NzI0MwZDZD"},"summary":{"total_count":6,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o Capacidade Profissional","object_id":"489463601396129","description":"Forma\u00e7\u00e3o curta em regime de b-learning (50\u0025 elearning) para qualificar gestores de empresas de transporte de mercadorias.\nAcredita\u00e7\u00e3o IMT","message":"Forma\u00e7\u00e3o curta em regime de b-learning (50\u0025 elearning) para qualificar gestores de empresas de transporte de mercadorias.\nAcredita\u00e7\u00e3o IMT","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/489463601396129\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o Capacidade Profissional","id":"782410891841659_489463601396129","created_time":"2017-07-18T11:46:53+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c141.0.318.318\/19959452_1420549658027776_8357734145421888635_n.jpg?oh=c3d6b2e0d1e1d68be20bbf551d258728&oe=5AAB4CF1","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c58.0.130.130\/p130x130\/19959452_1420549658027776_8357734145421888635_n.jpg?oh=625f724ae74d7d94af7677bd39b11dae&oe=5A78CBA2","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"5 people interested","media":{"image":{"height":318,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c141.0.318.318\/19959452_1420549658027776_8357734145421888635_n.jpg?oh=c3d6b2e0d1e1d68be20bbf551d258728&oe=5AAB4CF1","width":318}},"target":{"id":"489463601396129","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/489463601396129\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o Capacidade Profissional","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/489463601396129\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_489463601396129\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"summary":{"total_count":4,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Timeline Photos","object_id":"1416859851730090","message":"Novo Layout do Certificado ADR\nO certificado ADR ter\u00e1 um novo layout com ligeiras altera\u00e7\u00f5es visuais.\nConfira o novo modelo de certificado","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1416859851730090\/?type=3","id":"782410891841659_1416859851730090","created_time":"2017-07-14T15:51:19+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/19989449_1416859851730090_2958547215964648146_n.png?oh=524eff869a37d67b61b7cb71bc4c4af1&oe=5A7F5B3D","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/19989449_1416859851730090_2958547215964648146_n.png?oh=c08b944a0a7beead8c026c7d21956e0f&oe=5A6CB056","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"Novo Layout do Certificado ADR\nO certificado ADR ter\u00e1 um novo layout com ligeiras altera\u00e7\u00f5es visuais.\nConfira o novo modelo de certificado","media":{"image":{"height":480,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/19989449_1416859851730090_2958547215964648146_n.png?oh=524eff869a37d67b61b7cb71bc4c4af1&oe=5A7F5B3D","width":382}},"target":{"id":"1416859851730090","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1416859851730090\/?type=3"},"title":"Timeline Photos","type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1416859851730090\/?type=3"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1416859851730090\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"summary":{"total_count":5,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","object_id":"1401186646668785","description":"Forma\u00e7\u00e3o acreditada pelo IMT para qualificar profissionais como Conselheiro de Seguran\u00e7a na \u00e1rea de mercadorias perigosas.\nPela 1\u00aa vez em Tomar.\nNormalmente esta forma\u00e7\u00e3o apenas est\u00e1 disponivel em Lisboa, Coimbra e Porto. \nAproveite e disponha para qualquer d\u00favida","message":"Forma\u00e7\u00e3o acreditada pelo IMT para qualificar profissionais como Conselheiro de Seguran\u00e7a na \u00e1rea de mercadorias perigosas.\nPela 1\u00aa vez em Tomar.\nNormalmente esta forma\u00e7\u00e3o apenas est\u00e1 disponivel em Lisboa, Coimbra e Porto. \nAproveite e disponha para qualquer d\u00favida","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1401186646668785\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","id":"782410891841659_1401186646668785","created_time":"2017-07-11T11:40:01+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/20031581_1413688145380594_4510484710605778164_n.jpg?oh=8c9b0c72522dcd7757a7e6ccdae5b4ba&oe=5A7C0B78","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c32.0.130.130\/p130x130\/20031581_1413688145380594_4510484710605778164_n.jpg?oh=928f1abaac83e34a6854695a95e97781&oe=5A6199A7","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"media":{"image":{"height":577,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c144.0.577.577\/20031581_1413688145380594_4510484710605778164_n.jpg?oh=8c9b0c72522dcd7757a7e6ccdae5b4ba&oe=5A7C0B78","width":577}},"target":{"id":"1401186646668785","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1401186646668785\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o Conselheiros de Seguran\u00e7a","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1401186646668785\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1401186646668785\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o ADR Base e Cisternas","object_id":"437588709956784","description":"Forma\u00e7\u00e3o acreditada pelo IMT para qualificar motoristas para o transporte de Mercadorias Perigosas.\nEsta forma\u00e7\u00e3o al\u00e9m de mais valia \u00e9 j\u00e1 um requisito na maior parte das empresas de transportes.\nAproveite as f\u00e9rias para se qualificar com ADR","message":"Forma\u00e7\u00e3o acreditada pelo IMT para qualificar motoristas para o transporte de Mercadorias Perigosas.\nEsta forma\u00e7\u00e3o al\u00e9m de mais valia \u00e9 j\u00e1 um requisito na maior parte das empresas de transportes.\nAproveite as f\u00e9rias para se qualificar com ADR","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/437588709956784\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o ADR Base e Cisternas","id":"782410891841659_437588709956784","created_time":"2017-07-11T11:06:04+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/19989305_1413654915383917_8807179576026650740_n.jpg?oh=0655e5040b7a6e0bdec7be88693672d6&oe=5A63931A","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c26.0.130.130\/p130x130\/19989305_1413654915383917_8807179576026650740_n.jpg?oh=bb031510b95a2e9bef9bade763307254&oe=5A80F9FE","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"5 people interested","media":{"image":{"height":500,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/19989305_1413654915383917_8807179576026650740_n.jpg?oh=0655e5040b7a6e0bdec7be88693672d6&oe=5A63931A","width":500}},"target":{"id":"437588709956784","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/437588709956784\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o ADR Base e Cisternas","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/437588709956784\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Academia do Profissional","description":"9 Pa\u00edses lideram a negocia\u00e7\u00e3o por um novo pacote legislativo na \u00e1rea de transportes com o objetivo de criar um mercado mais robusto:\n\nhttp:\/\/www.transportesenegocios.pt\/alianca-para-a-estrada-prepara-posicao-comum-sobre-o-pacote-rodoviario\/","type":"link","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/posts\/1391790954236980","id":"782410891841659_1391791127570296","created_time":"2017-06-19T10:37:11+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s100x100\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=00e613f5544d89875e6ef6bfa7c68040&oe=5A62FF7C","status_type":"shared_story","story":"Academia do Profissional shared their post.","likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"message":"9 Pa\u00edses lideram a negocia\u00e7\u00e3o por um novo pacote legislativo na \u00e1rea de transportes com o objetivo de criar um mercado mais robusto:\n\nhttp:\/\/www.transportesenegocios.pt\/alianca-para-a-estrada-prepara-posicao-comum-sobre-o-pacote-rodoviario\/","type":"status","id":"782410891841659_1391790954236980","created_time":"2017-06-19T10:36:50+0000","status_type":"mobile_status_update","likes":{"data":[{"id":"1705507442822933","name":"Anabela Lopes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTcwNTUwNzQ0MjgyMjkzMwZDZD","after":"MTcwNTUwNzQ0MjgyMjkzMwZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"message":"Os estados membros da UE dever\u00e3o reconhecer a forma\u00e7\u00e3o noutros pa\u00edses.\n\nhttp:\/\/www.transportesenegocios.pt\/conselho-europeu-da-luz-verde-a-directiva-de-formacao-de-motoristas\/","type":"status","id":"782410891841659_1384378618311547","created_time":"2017-06-12T11:09:39+0000","status_type":"mobile_status_update","likes":{"data":[{"id":"1175521205893159","name":"Samuel Pereira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTE3NTUyMTIwNTg5MzE1OQZDZD","after":"MTE3NTUyMTIwNTg5MzE1OQZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Forma\u00e7\u00e3o ADR (Mercadorias Perigosas)","object_id":"630243623847344","description":"Forma\u00e7\u00e3o ADR com oferta disponivel para ADR Base, Especializa\u00e7\u00e3o em Cisternas e Especializa\u00e7\u00e3o em Explosivos","message":"Forma\u00e7\u00e3o ADR com oferta disponivel para ADR Base, Especializa\u00e7\u00e3o em Cisternas e Especializa\u00e7\u00e3o em Explosivos","type":"event","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/630243623847344\/","caption":"Forma\u00e7\u00e3o ADR (Mercadorias Perigosas)","id":"782410891841659_630243623847344","created_time":"2017-06-07T17:18:04+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/18920561_1379929322089810_7405260803692987927_n.jpg?oh=0e32b882cb426b0b164a1441f122bb9d&oe=5A779D66","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c26.0.130.130\/p130x130\/18920561_1379929322089810_7405260803692987927_n.jpg?oh=64de93df72ec71466c8a89207e422ce5&oe=5A7CAA82","status_type":"created_event","story":"Academia do Profissional added an event.","attachments":{"data":[{"description":"3 people interested","media":{"image":{"height":500,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c100.0.500.500\/18920561_1379929322089810_7405260803692987927_n.jpg?oh=0e32b882cb426b0b164a1441f122bb9d&oe=5A779D66","width":500}},"target":{"id":"630243623847344","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/630243623847344\/"},"title":"Forma\u00e7\u00e3o ADR (Mercadorias Perigosas)","type":"event","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/630243623847344\/"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":true,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Academia do Profissional","description":"Ser\u00e1 mesmos assim?\nConfira se fumar a conduzir pode dar multa...\n\nhttp:\/\/www.autoportal.iol.pt\/noticias\/geral\/fumar-ao-volante-pode-dar-multa\/","type":"link","link":"http:\/\/www.autoportal.iol.pt\/noticias\/geral\/fumar-ao-volante-pode-dar-multa\/","id":"782410891841659_1370050136411062","created_time":"2017-05-29T10:42:07+0000","full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAhOfIM3TrFDgIt&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F05\u00252Fcigarro-807x346.jpg&_nc_hash=AQDyCKY8zwGAXbjh","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBpUN6jHDuWahWx&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F05\u00252Fcigarro-807x346.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBgYuw_HZx5IxXo","status_type":"shared_story","story":"Academia do Profissional shared their post.","attachments":{"data":[{"description":"O C\u00f3digo da Estrada indica no Artigo 11, al\u00ednea 2, que \u201cos condutores devem, durante a condu\u00e7\u00e3o, abster-se da pr\u00e1tica de quaisquer atos que sejam suscet\u00edveis de prejudicar o exerc\u00edcio da condu\u00e7\u00e3o com seguran\u00e7a\u201d.","media":{"image":{"height":346,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBxO091mA6AxRfI&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F05\u00252Fcigarro-807x346.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCJ3TCbj_kSTfXf","width":346}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fnoticias\u00252Fgeral\u00252Ffumar-ao-volante-pode-dar-multa\u00252F&h=ATO8MCO3DEdNz0JNcd3OK1E2E52nxBu3MowpKeUWr7xM-XZ3ho2fcSsqsvEWbKeY9rvbdUtdUeNWz-A576oH0tcc7BUXhxTEBg&s=1&enc=AZNlxNnlqzqBD6YuWNjDlWvNiPQPAekXIW6bWMAc_ehI8X3tfH0VPQ82l-vB3XtmcgkuklLMOfBdpjS56mOra9fr"},"title":"Fumar ao volante pode dar multa","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.autoportal.iol.pt\u00252Fnoticias\u00252Fgeral\u00252Ffumar-ao-volante-pode-dar-multa\u00252F&h=ATO8MCO3DEdNz0JNcd3OK1E2E52nxBu3MowpKeUWr7xM-XZ3ho2fcSsqsvEWbKeY9rvbdUtdUeNWz-A576oH0tcc7BUXhxTEBg&s=1&enc=AZNlxNnlqzqBD6YuWNjDlWvNiPQPAekXIW6bWMAc_ehI8X3tfH0VPQ82l-vB3XtmcgkuklLMOfBdpjS56mOra9fr"}]},"likes":{"data":[{"id":"1230552080403956","name":"Francisco Cruz"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD","after":"MTIzMDU1MjA4MDQwMzk1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTNPREkwTVRBNE9URTROREUyTlRrNk56UTJNak15TXpReE5EUXlPREEwTmpNM05ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBM09ESTBNVEE0T1RFNE5ERTJOVGxmTVRVd01EVXlPREl3TURBeU9Ua3lNUThFZAEdsdFpRWlo1M0RnQVE9PQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTNPREkwTVRBNE9URTROREUyTlRrNk1qZAzFOVFU1TURVNU56TXlNVEUyTlRBNE5ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBM09ESTBNVEE0T1RFNE5ERTJOVGxmTVRNM01EQTFNREV6TmpReE1UQTJNZAzhFZAEdsdFpRWlpLL3IvQVE9PQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659\/posts?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&fields=comments.limit\u00252810\u002529.summary\u002528true\u002529\u00257Blike_count\u00252Cmessage\u00252Ccreated_time\u00252Cfrom\u00252Ccomments.limit\u00252810\u002529.summary\u002528true\u002529\u00257Blike_count\u00252Cmessage\u00252Ccreated_time\u00252Cfrom\u00257D\u00257D\u00252Cname\u00252Cobject_id\u00252Cdescription\u00252Cmessage\u00252Ctype\u00252Clink\u00252Ccaption\u00252Cid\u00252Ccreated_time\u00252Cfull_picture\u00252Csource\u00252Cpicture\u00252Cstatus_type\u00252Cstory\u00252Cattachments\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529&limit=20&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTNPREkwTVRBNE9URTROREUyTlRrNk1qZAzFOVFU1TURVNU56TXlNVEUyTlRBNE5ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBM09ESTBNVEE0T1RFNE5ERTJOVGxmTVRNM01EQTFNREV6TmpReE1UQTJNZAzhFZAEdsdFpRWlpLL3IvQVE9PQZDZD"}},"id":"782410891841659"}