{"name":"Academia do Profissional","picture":{"data":{"height":50,"is_silhouette":false,"url":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s50x50\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?_nc_cat=0&oh=d4c0c1b3c2b7daf2abbf55ce4eb0642b&oe=5BADC868","width":50}},"posts":{"data":[{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1743124735770265","message":"OFERTA DO M\u00caS: 3 inscri\u00e7\u00f5es no curso de Guimar\u00e3es (ADR inicial e\/ou reciclagem) valem 1 gratuita. v\u00e1 a www.academia doprofissional.com para saber mais detalhes, envie MP, ou pergunte-me como atrav\u00e9s do 913209029.","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1743124735770265\/?type=3","id":"782410891841659_1743129355769803","created_time":"2018-06-18T18:30:01+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/35474318_1743124745770264_8284950407420051456_o.jpg?_nc_cat=0&oh=72597dbde02bb0697a1d0e6781ac6f22&oe=5BC31029","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/35633983_1743124749103597_5648947335107969024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d9c9854b56e20be56de72707501c9cb1&oe=5BC0CB01","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"OFERTA DO M\u00caS: 3 inscri\u00e7\u00f5es no curso de Guimar\u00e3es (ADR inicial e\/ou reciclagem) valem 1 gratuita. v\u00e1 a www.academia doprofissional.com para saber mais detalhes, envie MP, ou pergunte-me como atrav\u00e9s do 913209029.","media":{"image":{"height":404,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/35474318_1743124745770264_8284950407420051456_o.jpg?_nc_cat=0&oh=72597dbde02bb0697a1d0e6781ac6f22&oe=5BC31029","width":720}},"target":{"id":"1743124735770265","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1743124735770265\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1743124735770265\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1736434036439335","message":"Veja a nossa check-list com todos os passos para a cria\u00e7\u00e3o de uma empresa de transportes. Poder\u00e1 descarreg\u00e1-la em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/capacidadeprof#duvidas","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1736434036439335\/?type=3","id":"782410891841659_1736438663105539","created_time":"2018-06-15T18:47:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/35191402_1736434039772668_5529573911731109888_n.png?_nc_cat=0&oh=c13d2f6b250dff5c4e859453f23fee0d&oe=5B9EB260","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/35191402_1736434039772668_5529573911731109888_n.png?_nc_cat=0&oh=95471a3d29e41c26f17d0b3034dd059d&oe=5BC351DB","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"Veja a nossa check-list com todos os passos para a cria\u00e7\u00e3o de uma empresa de transportes. Poder\u00e1 descarreg\u00e1-la em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/capacidadeprof#duvidas","media":{"image":{"height":585,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/35191402_1736434039772668_5529573911731109888_n.png?_nc_cat=0&oh=c13d2f6b250dff5c4e859453f23fee0d&oe=5B9EB260","width":585}},"target":{"id":"1736434036439335","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1736434036439335\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1736434036439335\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD","after":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1736438663105539\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1734897566592982","message":"O nosso novo servi\u00e7o: Curso de Capacidade Profissional Mercadorias e Passageiros. Veja a apresenta\u00e7\u00e3o do curso na foto ou no nosso site: http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/capacidadeprof#apresentacao-curso","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1734897566592982\/?type=3","id":"782410891841659_1734898626592876","created_time":"2018-06-14T19:45:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/35077311_1734897569926315_2232126595726835712_o.png?_nc_cat=0&oh=c16b85d1155022962fac8349f0de3683&oe=5BC07359","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/35143587_1734897573259648_8053759705220120576_n.png?_nc_cat=0&oh=52146a52e4d088b7071c00a366ae22eb&oe=5BA300E7","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"O nosso novo servi\u00e7o: Curso de Capacidade Profissional Mercadorias e Passageiros. Veja a apresenta\u00e7\u00e3o do curso na foto ou no nosso site: http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/capacidadeprof#apresentacao-curso","media":{"image":{"height":346,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/35077311_1734897569926315_2232126595726835712_o.png?_nc_cat=0&oh=c16b85d1155022962fac8349f0de3683&oe=5BC07359","width":720}},"target":{"id":"1734897566592982","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1734897566592982\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1734897566592982\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD","after":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[{"like_count":1,"message":"Ant\u00f3nio Lopes Ant\u00f3nio Loureiro","created_time":"2018-06-14T15:21:11+0000","comments":{"data":[],"summary":{"order":"chronological","total_count":0,"can_comment":false}},"id":"1737728359643236_1737770419639030"}],"paging":{"cursors":{"before":"MQZDZD","after":"MQZDZD"}},"summary":{"order":"ranked","total_count":1,"can_comment":false}},"object_id":"1737723476310391","message":"100\u0025 de alunos aprovados no exame do IMT de Conselheiros de Seguran\u00e7a de Maio! Muitos parab\u00e9ns aos novos conselheiros de seguran\u00e7a: Rafael Leit\u00e3o, Ant\u00f3nio Lopes, Ant\u00f3nio Loureiro e Hugo Afonso! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\ude01\ud83d\ude00","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1737723476310391\/?type=3","id":"782410891841659_1737728359643236","created_time":"2018-06-14T14:43:36+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/35347262_1737723486310390_8972928555340005376_o.jpg?_nc_cat=0&oh=51cb680f2cdef00a788aae3317d6a7b4&oe=5BA9AAF9","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/35271098_1737723482977057_8697812617013493760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=33220de2b71d451d3405e82d2fbf919d&oe=5BAD3B17","status_type":"added_photos","story":"Academia do Profissional is with Ant\u00f3nio Loureiro and Rafael Leitao at Coimbra District.","attachments":{"data":[{"description":"100\u0025 de alunos aprovados no exame do IMT de Conselheiros de Seguran\u00e7a de Maio! Muitos parab\u00e9ns aos novos conselheiros de seguran\u00e7a: Rafael Leit\u00e3o, Ant\u00f3nio Lopes, Ant\u00f3nio Loureiro e Hugo Afonso! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\ude01\ud83d\ude00","media":{"image":{"height":241,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/35347262_1737723486310390_8972928555340005376_o.jpg?_nc_cat=0&oh=51cb680f2cdef00a788aae3317d6a7b4&oe=5BA9AAF9","width":720}},"target":{"id":"1737723476310391","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1737723476310391\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1737723476310391\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MTcwMjY2NjI3MzE0NjAzMgZDZD","after":"MTcwMjY2NjI3MzE0NjAzMgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1737728359643236\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTcwMjY2NjI3MzE0NjAzMgZDZD"},"summary":{"total_count":7,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1734888556593883","message":"Pensa criar uma empresa de transportes? Consulte o nosso pre\u00e7o do curso de Capacidade Profissional, na lista abaixo. Saiba mais em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/capacidadeprof#apresentacao-curso","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1734888556593883\/?type=3","id":"782410891841659_1734889706593768","created_time":"2018-06-13T18:45:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/35194245_1734888559927216_6928593322957078528_o.png?_nc_cat=0&oh=8e3f931ac6842c0b4da077ae2079509c&oe=5BA646B8","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/35301260_1734888563260549_3448332278776725504_n.png?_nc_cat=0&oh=17b79cf4638c7b54a4681e97774409f9&oe=5BAB632F","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"Pensa criar uma empresa de transportes? Consulte o nosso pre\u00e7o do curso de Capacidade Profissional, na lista abaixo. Saiba mais em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/capacidadeprof#apresentacao-curso","media":{"image":{"height":405,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/35194245_1734888559927216_6928593322957078528_o.png?_nc_cat=0&oh=8e3f931ac6842c0b4da077ae2079509c&oe=5BA646B8","width":720}},"target":{"id":"1734888556593883","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1734888556593883\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1734888556593883\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD","after":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1734839086598830","message":"Escolha uma cidade! A Academia do Profissional tem l\u00e1 um curso para si! Saiba mais em www.academiadoprofissional.com","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1734839086598830\/?type=3","id":"782410891841659_1734840143265391","created_time":"2018-06-12T20:30:01+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/35225448_1734839093265496_2046122960980279296_o.jpg?_nc_cat=0&oh=abc75d507c2609bfb53bcbde8bb34ef8&oe=5BBFC1FC","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/35123969_1734839096598829_5011953468353544192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=71b57e7b26acfba5218b0872dff368a1&oe=5BAA7F5C","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"Escolha uma cidade! A Academia do Profissional tem l\u00e1 um curso para si! Saiba mais em www.academiadoprofissional.com","media":{"image":{"height":720,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/35225448_1734839093265496_2046122960980279296_o.jpg?_nc_cat=0&oh=abc75d507c2609bfb53bcbde8bb34ef8&oe=5BBFC1FC","width":363}},"target":{"id":"1734839086598830","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1734839086598830\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1734839086598830\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"NTE2MjI2MjAyMDc1MTMx","after":"NTE2MjI2MjAyMDc1MTMx"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1734840143265391\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=NTE2MjI2MjAyMDc1MTMx"},"summary":{"total_count":3,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1729864343762971","message":"#novidades Recorda-se de qual o material necess\u00e1rio que deve ter sempre a bordo do seu cami\u00e3o? Veja a foto ou aceda \u00e0 nossa p\u00e1gina http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase#\nduvidas e tire todas as suas d\u00favidas","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1729864343762971\/?type=3","id":"782410891841659_1729866083762797","created_time":"2018-06-08T19:55:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/34647313_1729864353762970_614057182320656384_o.png?_nc_cat=0&oh=02f7fbbf1c8dcb40473a877bf9d4c604&oe=5BA4D5D8","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/34791231_1729864357096303_9154158063354118144_n.png?_nc_cat=0&oh=3dc46f0798d432af7ed33c84411ce632&oe=5BC2EB29","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"#novidades Recorda-se de qual o material necess\u00e1rio que deve ter sempre a bordo do seu cami\u00e3o? Veja a foto ou aceda \u00e0 nossa p\u00e1gina http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase#\nduvidas e tire todas as suas d\u00favidas","media":{"image":{"height":404,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/34647313_1729864353762970_614057182320656384_o.png?_nc_cat=0&oh=02f7fbbf1c8dcb40473a877bf9d4c604&oe=5BA4D5D8","width":720}},"target":{"id":"1729864343762971","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1729864343762971\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1729864343762971\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjExNzkwNjE5MTgyMTMyNAZDZD","after":"MjExNzkwNjE5MTgyMTMyNAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1729866083762797\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MjExNzkwNjE5MTgyMTMyNAZDZD"},"summary":{"total_count":3,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Academia do Profissional","object_id":"1729845513764854","description":"Sabia que tamb\u00e9m fazemos forma\u00e7\u00e3o ADR (Inicial e Reciclagem) em Set\u00fabal? Veja quando em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase","message":"Por cada 4 inscri\u00e7\u00f5es, oferecemos 1. Ligue o 913209029 e saiba mais detalhes.","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1729845513764854\/?type=3","id":"782410891841659_1730914416991297","created_time":"2018-06-08T16:48:54+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/34664340_1729845523764853_4287831564319981568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3e95934c31db4162bb6d952ad6645bb9&oe=5BAA8966","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/34664340_1729845523764853_4287831564319981568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=54c38d07462e49efe059c8de936723b7&oe=5BBEF673","status_type":"mobile_status_update","story":"Academia do Profissional shared their post.","attachments":{"data":[{"description":"Sabia que tamb\u00e9m fazemos forma\u00e7\u00e3o ADR (Inicial e Reciclagem) em Set\u00fabal? Veja quando em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase","media":{"image":{"height":254,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/34664340_1729845523764853_4287831564319981568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3e95934c31db4162bb6d952ad6645bb9&oe=5BAA8966","width":720}},"target":{"id":"1729845513764854","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1729845513764854\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1729845513764854\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1729845513764854","message":"Sabia que tamb\u00e9m fazemos forma\u00e7\u00e3o ADR (Inicial e Reciclagem) em Set\u00fabal? Veja quando em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1729845513764854\/?type=3","id":"782410891841659_1729846693764736","created_time":"2018-06-07T19:55:01+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/34664340_1729845523764853_4287831564319981568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3e95934c31db4162bb6d952ad6645bb9&oe=5BAA8966","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/34664340_1729845523764853_4287831564319981568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=54c38d07462e49efe059c8de936723b7&oe=5BBEF673","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"Sabia que tamb\u00e9m fazemos forma\u00e7\u00e3o ADR (Inicial e Reciclagem) em Set\u00fabal? Veja quando em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase","media":{"image":{"height":254,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/34664340_1729845523764853_4287831564319981568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3e95934c31db4162bb6d952ad6645bb9&oe=5BAA8966","width":720}},"target":{"id":"1729845513764854","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1729845513764854\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1729845513764854\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MTcwMjY2NjI3MzE0NjAzMgZDZD","after":"MTcwMjY2NjI3MzE0NjAzMgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1729846693764736\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MTcwMjY2NjI3MzE0NjAzMgZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Academia do Profissional","object_id":"1720009308081808","description":"#novidades.No pr\u00f3ximo m\u00eas de junho, temos um novo curso de ADR (inicial e reciclagem) agendado para Braga. Saiba mais em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase","message":"Por cada 4 inscri\u00e7\u00f5es, oferecemos 1!!! Inscreva-se em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase\ud83d\udcde","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1720009308081808\/?type=3","id":"782410891841659_1729837400432332","created_time":"2018-06-07T16:09:46+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/33962360_1720009311415141_757572062817550336_o.jpg?_nc_cat=0&oh=30e5f29a616ff4b100aa4ecddf11c961&oe=5BC160B7","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/33689047_1720009314748474_2374794641816944640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cc9fd4cee9198aa501d66b0384a0d5df&oe=5BB16007","status_type":"mobile_status_update","story":"Academia do Profissional shared their post \u2014 looking for volunteers.","attachments":{"data":[{"description":"#novidades.No pr\u00f3ximo m\u00eas de junho, temos um novo curso de ADR (inicial e reciclagem) agendado para Braga. Saiba mais em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase","media":{"image":{"height":513,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/33962360_1720009311415141_757572062817550336_o.jpg?_nc_cat=0&oh=30e5f29a616ff4b100aa4ecddf11c961&oe=5BC160B7","width":720}},"target":{"id":"1720009308081808","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1720009308081808\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1720009308081808\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD","after":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1729837400432332\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1727893517293387","message":"A qualidade de sempre, aos pre\u00e7os mais competitivos do mercado. Informe-se em www.academiadoprofissional.com","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1727893517293387\/?type=3","id":"782410891841659_1727895600626512","created_time":"2018-06-05T19:45:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/34640536_1727893520626720_5677305376370851840_o.png?_nc_cat=0&oh=2e91d4a3ee5315d2a13ef198a4163f12&oe=5BB64C03","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/34502272_1727893523960053_2952975713206009856_n.png?_nc_cat=0&oh=fc5793df5e46894906d98dc5208ab183&oe=5BBAD1F7","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"A qualidade de sempre, aos pre\u00e7os mais competitivos do mercado. Informe-se em www.academiadoprofissional.com","media":{"image":{"height":298,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/34640536_1727893520626720_5677305376370851840_o.png?_nc_cat=0&oh=2e91d4a3ee5315d2a13ef198a4163f12&oe=5BB64C03","width":720}},"target":{"id":"1727893517293387","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1727893517293387\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1727893517293387\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD","after":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Carga Perigosa, j\u00e1 viu essa plaquinha? Veja porque.","description":"Transporte de produtos perigosos: como manter a seguran\u00e7a! A carga perigosa n\u00e3o oferece risco quando est\u00e1 armazenada, apenas quando est\u00e1 sendo transportada. ...","message":"#novidades Este \u00e9 um dos temas abordados nos nossos cursos de ADR e de Conselheiros de Seguran\u00e7a. Saiba onde e quando o poder\u00e1 fazer, consultando a nossa p\u00e1gina www.academiadoprofissional.com","type":"video","link":"https:\/\/youtu.be\/Jt0PXIlRFJM","caption":"youtube.com","id":"782410891841659_1726630754086330","created_time":"2018-06-04T19:45:00+0000","full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAqSQcVHiWVns8w&w=480&h=360&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fi.ytimg.com\u00252Fvi\u00252FJt0PXIlRFJM\u00252Fhqdefault.jpg&crop&_nc_hash=AQAwaJAC2dY2zi_3","source":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Jt0PXIlRFJM?autoplay=1","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBsocEmU1FBowIB&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fi.ytimg.com\u00252Fvi\u00252FJt0PXIlRFJM\u00252Fhqdefault.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAbhpP7FEhPdmqh","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"description":"Transporte de produtos perigosos: como manter a seguran\u00e7a! A carga perigosa n\u00e3o oferece risco quando est\u00e1 armazenada, apenas quando est\u00e1 sendo transportada. ...","media":{"image":{"height":360,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAekIzx3qGAyH7P&w=720&h=720&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fi.ytimg.com\u00252Fvi\u00252FJt0PXIlRFJM\u00252Fhqdefault.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDUS_jt3Ot6uww8","width":360}},"target":{"url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https\u00253A\u00252F\u00252Fyoutu.be\u00252FJt0PXIlRFJM&h=AT2xB0YYh5ArSbW5oy1rbO9Xb62I0TsOD3OGW-krxcAj4XDHLBDM8n2RXfPPDEIzBzFc0luWQQZFN5l-WwY6M8LXpNjI7s0Jq_whL3Nek0L6jZf1M0XW&s=1"},"title":"Carga Perigosa, j\u00e1 viu essa plaquinha? Veja porque.","type":"share","url":"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https\u00253A\u00252F\u00252Fyoutu.be\u00252FJt0PXIlRFJM&h=AT2xB0YYh5ArSbW5oy1rbO9Xb62I0TsOD3OGW-krxcAj4XDHLBDM8n2RXfPPDEIzBzFc0luWQQZFN5l-WwY6M8LXpNjI7s0Jq_whL3Nek0L6jZf1M0XW&s=1"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD","after":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"ADR","message":"O nosso pr\u00f3ximo curso de ADR inicia j\u00e1 amanh\u00e3 em Coimbra. Veja o nosso calend\u00e1rio de forma\u00e7\u00f5es. Vai ver que encontra uma \u00e0 sua medida! Veja aqui: http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase#cronograma","type":"link","link":"http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase#cronograma","caption":"academiadoprofissional.com","id":"782410891841659_1722044124544993","created_time":"2018-06-01T11:45:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?oh=f75ef008a6f055241bc57429c9de2c78&oe=5B9F5F13","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?_nc_cat=0&oh=f75ef008a6f055241bc57429c9de2c78&oe=5B9F5F13","status_type":"shared_story","attachments":{"data":[{"media":{"image":{"height":200,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c31.1.237.237\/s200x200\/11041785_800924393323642_8411124758443448973_n.png?_nc_cat=0&oh=f75ef008a6f055241bc57429c9de2c78&oe=5B9F5F13","width":200}},"subattachments":{"data":[{"description":" ","media":{"image":{"height":590,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCKvbai4biVzw_5&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Fimages\u00252FCarrinhoADP.png&cfs=1&_nc_hash=AQDLIC0gMAi2gzQG","width":590}},"target":{"url":"http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Findex.php\u00252Fadrbase\u002523cronograma&h=AT3M-c8hYDEHEIryInpQMrfrgXaIT8Ri7xutrwBjnBw5KKla51cudUa_JQ0nHpmWfXdwh-7DItGT3sgzkJOvuF5I4zX4fZ1QvEKNPaPquVjlQm47W4p2&s=1"},"title":"ADR","type":"share","url":"http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Findex.php\u00252Fadrbase\u002523cronograma&h=AT3M-c8hYDEHEIryInpQMrfrgXaIT8Ri7xutrwBjnBw5KKla51cudUa_JQ0nHpmWfXdwh-7DItGT3sgzkJOvuF5I4zX4fZ1QvEKNPaPquVjlQm47W4p2&s=1"},{"description":" ","media":{"image":{"height":376,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAMW8-9p1qm6aRs&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Fimages\u00252FCP.png&cfs=1&_nc_hash=AQDGfAKCTHAoNL6-","width":376}},"target":{"url":"http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Findex.php\u00252Fadrbase\u002523cronograma&h=AT0-Qz0Go65mkH7-lJZmXaMFD8rQocYp2XPl5cBkQled8xD_BkMYlfqheXXh8MZUPVekQ0H1UTbVYVcj4LmGGJAwytDkpMPCOhrHbCrxBvWEWBJZgdY4&s=1"},"title":"ADR","type":"share","url":"http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Findex.php\u00252Fadrbase\u002523cronograma&h=AT0-Qz0Go65mkH7-lJZmXaMFD8rQocYp2XPl5cBkQled8xD_BkMYlfqheXXh8MZUPVekQ0H1UTbVYVcj4LmGGJAwytDkpMPCOhrHbCrxBvWEWBJZgdY4&s=1"},{"description":" ","media":{"image":{"height":371,"src":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCEPuiXm0ihfRvO&w=720&h=720&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Fimages\u00252FRFADR.png&cfs=1&_nc_hash=AQDUzonSUTs_zUEQ","width":371}},"target":{"url":"http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Findex.php\u00252Fadrbase\u002523cronograma&h=AT0zHQzCjusDh2KEbaa4dszu2xTmgqiH8TERP--yHRcJsmffkQm6O7adxrijl4SJzNMxNU7tQLcdiSfXc3IChx05m0D4JXLL5kMyTtx3fJVqkvRBbNb1&s=1"},"title":"ADR","type":"share","url":"http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Findex.php\u00252Fadrbase\u002523cronograma&h=AT0zHQzCjusDh2KEbaa4dszu2xTmgqiH8TERP--yHRcJsmffkQm6O7adxrijl4SJzNMxNU7tQLcdiSfXc3IChx05m0D4JXLL5kMyTtx3fJVqkvRBbNb1&s=1"}]},"target":{"url":"http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Findex.php\u00252Fadrbase\u002523cronograma&h=AT2Q-QB3jX1Mcp45d2AyfMQELf3Un6uzXZiL8ppezktnahmRt1rdOM57bCx516o5pnM5z9-kCF088YEtK0-hJ5jkWGu8vrLTnRzcXaw3o9yJ42A29scz&s=1"},"title":"ADR","type":"multi_share","url":"http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.academiadoprofissional.com\u00252Findex.php\u00252Fadrbase\u002523cronograma&h=AT2Q-QB3jX1Mcp45d2AyfMQELf3Un6uzXZiL8ppezktnahmRt1rdOM57bCx516o5pnM5z9-kCF088YEtK0-hJ5jkWGu8vrLTnRzcXaw3o9yJ42A29scz&s=1"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD","after":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1722044124544993\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1722040624545343","message":"Prepare-se da melhor forma para o exame de ADR com as nossas baterias de Exames. A partir de 14,00\u20ac. Ajudamos a preparar-se para o Exame de ADR. saiba mais em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase#exames-online","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1722040624545343\/?type=3","id":"782410891841659_1722041717878567","created_time":"2018-05-31T19:45:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/34075988_1722040627878676_4499656671299108864_o.png?_nc_cat=0&oh=9b0de09291ecd69629b1d06eeabc3952&oe=5BB93953","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/34038494_1722040631212009_2131917690086883328_n.png?_nc_cat=0&oh=795cb17d49cddb669dc0ef1de90b7567&oe=5BAF207A","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"Prepare-se da melhor forma para o exame de ADR com as nossas baterias de Exames. A partir de 14,00\u20ac. Ajudamos a preparar-se para o Exame de ADR. saiba mais em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase#exames-online","media":{"image":{"height":405,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/34075988_1722040627878676_4499656671299108864_o.png?_nc_cat=0&oh=9b0de09291ecd69629b1d06eeabc3952&oe=5BB93953","width":720}},"target":{"id":"1722040624545343","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1722040624545343\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1722040624545343\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"NzgyNDEwODkxODQxNjU5","after":"NzgyNDEwODkxODQxNjU5"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1722041717878567\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=NzgyNDEwODkxODQxNjU5"},"summary":{"total_count":3,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Curso de Capacidade Profissional","object_id":"1720025761413496","message":"Saiba tudo sobre o curso. Consulte tamb\u00e9m o link: http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/capacidadeprof","type":"video","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/videos\/1720025761413496\/","id":"782410891841659_1720025761413496","created_time":"2018-05-30T19:45:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/30850941_1720048908077848_3583759594121330688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=606768aef083bf0e00d4f5113e6cb923&oe=5BA8814D","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/30850941_1720048908077848_3583759594121330688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f0850630af448a663c76ad442efca6df&oe=5BC35236","status_type":"added_video","attachments":{"data":[{"media":{"image":{"height":405,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s720x720\/30850941_1720048908077848_3583759594121330688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2b8a3f50cad75d2a2c4bcddb047a8638&oe=5BA9AC14","width":720}},"target":{"id":"1720025761413496","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/videos\/1720025761413496\/"},"title":"Curso de Capacidade Profissional","type":"video_inline","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/videos\/1720025761413496\/"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"NzgyNDEwODkxODQxNjU5","after":"NzgyNDEwODkxODQxNjU5"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1720025761413496\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=NzgyNDEwODkxODQxNjU5"},"summary":{"total_count":4,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Photos from Academia do Profissional's post","object_id":"1719925368090202","message":"#novidades. Formandas empenhadas, em participa\u00e7\u00e3o do curso de Conselheiros de Seguran\u00e7a., no Porto. Obrigada pela vossa presen\u00e7a! Veja quais os pr\u00f3ximos cursos em v\u00e1rias zonas do pa\u00eds; Coimbra, Lisboa e Porto. V\u00e1 ao nosso site http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/conselheiros-seguranca-inicial#apresentacao-curso e pesquise a melhor solu\u00e7\u00e3o para si!","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1719925368090202\/?type=3","id":"782410891841659_1719942928088446","created_time":"2018-05-29T19:30:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p180x540\/33767876_1719925371423535_6833930792054292480_o.jpg?_nc_cat=0&oh=5880340ffd485aa6ba784d92e11f9c02&oe=5BC261A8","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/33812645_1719925374756868_5264532261578997760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=de07c8ef243b75bdfbb66ab9072e366a&oe=5BB0CC71","status_type":"added_photos","story":"Academia do Profissional added 4 new photos.","attachments":{"data":[{"subattachments":{"data":[{"media":{"image":{"height":540,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p180x540\/33767876_1719925371423535_6833930792054292480_o.jpg?_nc_cat=0&oh=5880340ffd485aa6ba784d92e11f9c02&oe=5BC261A8","width":720}},"target":{"id":"1719925368090202","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1719925368090202\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1719925368090202\/?type=3"},{"media":{"image":{"height":540,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/q82\/p180x540\/33775349_1719925674756838_3820584069347934208_o.jpg?_nc_cat=0&oh=71c541180d0d46660c2574f25afc0290&oe=5BBDD5E0","width":720}},"target":{"id":"1719925671423505","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1719925671423505\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1719925671423505\/?type=3"},{"media":{"image":{"height":540,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p180x540\/33966661_1719926071423465_1871635203001155584_o.jpg?_nc_cat=0&oh=4b4e889972b9f35fd67c2b7ddf4f06aa&oe=5BB6E826","width":720}},"target":{"id":"1719926068090132","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1719926068090132\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1719926068090132\/?type=3"},{"media":{"image":{"height":540,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/q81\/p180x540\/33768770_1719930581423014_753861060749950976_o.jpg?_nc_cat=0&oh=df5f95bd911d832a5caf445569a2d430&oe=5BB1411B","width":720}},"target":{"id":"1719930574756348","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1719930574756348\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1719930574756348\/?type=3"}]},"target":{"id":"1719942928088446","url":"https:\/\/www.facebook.com\/782410891841659\/posts\/1719942928088446\/"},"title":"Photos from Academia do Profissional's post","type":"album","url":"https:\/\/www.facebook.com\/782410891841659\/posts\/1719942928088446\/"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjA0MTE0MTY2MjU5NDQ3OAZDZD","after":"MjA0MTE0MTY2MjU5NDQ3OAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1719942928088446\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MjA0MTE0MTY2MjU5NDQ3OAZDZD"},"summary":{"total_count":6,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1720009308081808","message":"#novidades.No pr\u00f3ximo m\u00eas de junho, temos um novo curso de ADR (inicial e reciclagem) agendado para Braga. Saiba mais em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1720009308081808\/?type=3","id":"782410891841659_1720022208080518","created_time":"2018-05-28T19:30:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/33962360_1720009311415141_757572062817550336_o.jpg?_nc_cat=0&oh=30e5f29a616ff4b100aa4ecddf11c961&oe=5BC160B7","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/33689047_1720009314748474_2374794641816944640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cc9fd4cee9198aa501d66b0384a0d5df&oe=5BB16007","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"#novidades.No pr\u00f3ximo m\u00eas de junho, temos um novo curso de ADR (inicial e reciclagem) agendado para Braga. Saiba mais em http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/adrbase","media":{"image":{"height":513,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/33962360_1720009311415141_757572062817550336_o.jpg?_nc_cat=0&oh=30e5f29a616ff4b100aa4ecddf11c961&oe=5BC160B7","width":720}},"target":{"id":"1720009308081808","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1720009308081808\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1720009308081808\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD","after":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1720022208080518\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1713336818749057","message":"Pensa ser Conselheiro de Seguran\u00e7a? V\u00e1 \u00e0 nossa p\u00e1gina http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/conselheiros-seguranca-inicial#duvidas que cont\u00e9m v\u00eddeos, documentos, check lists, memorandos e perguntas que contextualizam a atividade de Conselheiro de Seguran\u00e7a, a respetiva qualifica\u00e7\u00e3o profissional e a forma\u00e7\u00e3o em t\u00edtulo.\nS\u00e3o elementos na sua maioria gen\u00e9ricos e que n\u00e3o dizem respeito \u00e0 forma\u00e7\u00e3o da Academia do Profissional em particular, ali\u00e1s, quando isso acontece assinalamos o facto. Caso haja alguma quest\u00e3o para a qual n\u00e3o encontre resposta n\u00e3o hesite em nos contactar.","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1713336818749057\/?type=3","id":"782410891841659_1713345648748174","created_time":"2018-05-25T12:30:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/33174602_1713336825415723_344727320856100864_o.png?_nc_cat=0&oh=1ed9690c6614f73fe29f59bcbdcd23cf&oe=5BA7A804","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/33079118_1713336822082390_42110865847091200_n.png?_nc_cat=0&oh=41bb9b2b8e0ac22df895c760a19cf65c&oe=5B9F6306","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"description":"Pensa ser Conselheiro de Seguran\u00e7a? V\u00e1 \u00e0 nossa p\u00e1gina http:\/\/www.academiadoprofissional.com\/index.php\/conselheiros-seguranca-inicial#duvidas que cont\u00e9m v\u00eddeos, documentos, check lists, memorandos e perguntas que contextualizam a atividade de Conselheiro de Seguran\u00e7a, a respetiva qualifica\u00e7\u00e3o profissional e a forma\u00e7\u00e3o em t\u00edtulo.\nS\u00e3o elementos na sua maioria gen\u00e9ricos e que n\u00e3o dizem respeito \u00e0 forma\u00e7\u00e3o da Academia do Profissional em particular, ali\u00e1s, quando isso acontece assinalamos o facto. Caso haja alguma quest\u00e3o para a qual n\u00e3o encontre resposta n\u00e3o hesite em nos contactar.","media":{"image":{"height":404,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/33174602_1713336825415723_344727320856100864_o.png?_nc_cat=0&oh=1ed9690c6614f73fe29f59bcbdcd23cf&oe=5BA7A804","width":720}},"target":{"id":"1713336818749057","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1713336818749057\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1713336818749057\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"name":"Timeline Photos","object_id":"1713318562084216","message":"Aproveite os 20\u0025 de desconto no pre\u00e7o do curso de ADR, em Braga. At\u00e9 29 de maio!","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1713318562084216\/?type=3","id":"782410891841659_1713318562084216","created_time":"2018-05-23T20:30:01+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/33097377_1713318565417549_1112868628174209024_o.png?_nc_cat=0&oh=526ee89b88ed442ad7d1d856aa4039eb&oe=5BA526D0","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/33164881_1713318568750882_8508059978328702976_n.png?_nc_cat=0&oh=75468b928108269e61856935be23d1aa&oe=5BBD99BD","status_type":"added_photos","story":"Academia do Profissional posted an offer.","attachments":{"data":[{"description":"Aproveite os 20\u0025 de desconto no pre\u00e7o do curso de ADR, em Braga. At\u00e9 29 de maio!","media":{"image":{"height":298,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/33097377_1713318565417549_1112868628174209024_o.png?_nc_cat=0&oh=526ee89b88ed442ad7d1d856aa4039eb&oe=5BA526D0","width":720}},"target":{"id":"1713318562084216","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1713318562084216\/?type=3"},"title":"Timeline Photos","type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1713318562084216\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD","after":"MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1713318562084216\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MjAxNTUwNjUxMTgyNTMxNwZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":false,"has_liked":false}}},{"comments":{"data":[],"summary":{"order":"ranked","total_count":0,"can_comment":false}},"object_id":"1714232261992846","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1714232261992846\/?type=3","id":"782410891841659_1714232878659451","created_time":"2018-05-22T20:30:00+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/33303021_1714232265326179_1986174709405843456_n.png?_nc_cat=0&oh=75a623d46aa15d3f2662a00aff3118bb&oe=5BAA7D0B","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/33303021_1714232265326179_1986174709405843456_n.png?_nc_cat=0&oh=a4a6b769f9b70d22bc17ce305ffac25e&oe=5B9E7760","status_type":"added_photos","attachments":{"data":[{"media":{"image":{"height":247,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/33303021_1714232265326179_1986174709405843456_n.png?_nc_cat=0&oh=75a623d46aa15d3f2662a00aff3118bb&oe=5BAA7D0B","width":472}},"target":{"id":"1714232261992846","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1714232261992846\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/academiadoprofissional\/photos\/a.788094464606635.1073741828.782410891841659\/1714232261992846\/?type=3"}]},"likes":{"data":[],"paging":{"cursors":{"before":"MjEwODA0NjE0Mjc3Njk0MAZDZD","after":"MjEwODA0NjE0Mjc3Njk0MAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659_1714232878659451\/likes?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&summary=true&limit=1&after=MjEwODA0NjE0Mjc3Njk0MAZDZD"},"summary":{"total_count":2,"can_like":false,"has_liked":false}}}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UTNPREkwTVRBNE9URTROREUyTlRrNkxUZAzNOamcxTkRJME1qRXpORGszTnpRek16a1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA056ZA3lOREV3T0RreE9EUXhOalU1WHpFM05ETXhNamt6TlRVM05qazRNRE1QQkhScGJXVUdXeWY2S1FFPQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTNPREkwTVRBNE9URTROREUyTlRrNk5EYzNNekUxTXpJd05UUTFNREl5TnpBME1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBM09ESTBNVEE0T1RFNE5ERTJOVGxmTVRjeE5ESXpNamczT0RZAMU9UUTFNUThFZAEdsdFpRWmJCSDNJQVE9PQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/782410891841659\/posts?access_token=1830944233836695\u00257C9b2bcd5e773eeccb9c84ec44575a8486&fields=comments.limit\u00252810\u002529.summary\u002528true\u002529\u00257Blike_count\u00252Cmessage\u00252Ccreated_time\u00252Cfrom\u00252Ccomments.limit\u00252810\u002529.summary\u002528true\u002529\u00257Blike_count\u00252Cmessage\u00252Ccreated_time\u00252Cfrom\u00257D\u00257D\u00252Cname\u00252Cobject_id\u00252Cdescription\u00252Cmessage\u00252Ctype\u00252Clink\u00252Ccaption\u00252Cid\u00252Ccreated_time\u00252Cfull_picture\u00252Csource\u00252Cpicture\u00252Cstatus_type\u00252Cstory\u00252Cattachments\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529&limit=20&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTNPREkwTVRBNE9URTROREUyTlRrNk5EYzNNekUxTXpJd05UUTFNREl5TnpBME1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBM09ESTBNVEE0T1RFNE5ERTJOVGxmTVRjeE5ESXpNamczT0RZAMU9UUTFNUThFZAEdsdFpRWmJCSDNJQVE9PQZDZD"}},"id":"782410891841659"}